[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(17）

VIUTV 全新男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

《Good Night Show Mirror Go》由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

追post

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(11）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(12)

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(13）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(14）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(15）

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(16）

留名

覺得玩遊戲仔仔同fans都好老尷不過可以去聽下唱歌

JEREMY唱歌表現好抵讚
ian係正常發揮 姜濤突然比下去
不過至少睇得出係有準備過

Jeremy有機會出到呢類唱歌show好開心，睇得出佢都好有準備發揮出水準，當然佢都有咬字唔正，但揀首咁難唱既歌 啲假音高音都無失準 希望都多啲聽到唔同成員唱歌

今日3個都唱得好好聽
口水多話浪花講lokman 係爸爸，jeremy 係媽媽，好有愛，真係希望mirror可以行遠d, 各隊員要keep 住團火呀！

Lm

Jeremy叻仔

Ian把聲其實好好聽, 可惜間唔中有少少唔穩, 會flat咗
對比之下, Jeremy同姜濤把聲係比較穩定

其實以後開live 可唔可以係Facebook開
IG開又要諗打橫定打直 又唔係清

我覺得好好聽，不過可以揀首唔好高音到咁

今日3個都唱得勁好

我未睇添，即追😍😍

Jeremy 唱得好好聽呀
公司比多d機會佢啦，真係好正

睇Jeremy story係咪有上開連登

嗨Jeremy你唱歌正阿
就算唔多solo唱歌機會
得閒都自己錄多d歌放上ig tg

谷live三個都幾好 睇得出有用心準備
不過高音位都係唔穩 要加強下

谷live好高質呀
玩下小遊戲 認真唱歌
三個都唱得好好
Ian 有返水準
Jeremy 叻仔
姜濤都好正 電死人
不過下次再認真d 唔好忍唔住笑啦
其實咁先可以promote 到佢地
mirror 團隊可唔可以參考一下

123

點解咁講
佢唔似有上開喎

佢尋日個story角落頭見到佢開住連登

Ian不過不失，走音情況改善咗，雖然仲有啲位flat咗處理得唔好，但佢唱歌無感情係個大問題

小豬嘅歌唔難唱，但姜濤琴晚唱得比較平淡，同埋佢需要拓寬下自己歌路，成日唱甜歌冧fans好快被比下去

Jeremy有驚喜，除咗高音假音處理得未夠好，聽落有啲唔舒服，但成個表演係好正，同埋得佢唱廣東歌

真話唔好聽，但希望班仔繼續進步

有無圖？搵唔到

感覺姜濤都好緊張，對手成日唔知想點放點擺位，對眼周圍望，係尾段先集中返放電

去返tg就睇到

新post留名撐陰莖同羅家英粉絲
其他鏡仔都要加油！
仲有viutv 幾時肯放返啲表演同花絮出嚟

係cap佢story條友上緊連登炸

笑咗

呢排推post好慢 無野好討論

係咪走曬粉

係度 但冇野想講

推

Btw 聽日好似有第二季mirror go

期待

tg group嗰張？唔係cap圖嗰個人架咩

Fb公布99強既一周年了

連監制都換埋
仲點會放返出黎

明明花絮先好睇 mg剪到咁垃圾

希望換左監制mg會好睇d

翻睇緊mg，好想睇班仔係澳門自由活動啲片

唔知點解覺得今次新一輯mirror go會有啲悶
好似集集都做同一樣嘅嘢
但希望唔會啦

希望今次剪片果個醒定啲

【全民造星II】MIRROR參戰隨時大執位？ 花姐：有閃過呢個念頭！

我想foul花姐出局多d

返去做監制

點解你哋咁勁可以認晒啲fans？
我淨追mirror都覺得好攰

花生

生粉討論ak去邊
老母又擺出一副知佢去邊 但唔話你班友知咁款

我求下花姐唔好搞mirror error
冇一隊可以容納到新仔
佢知唔知自己作為經理人做緊乜
成日懶有新意 懶開明咁
以為自己仿效akb模式好威水
究竟知唔知道亂加人入任何一隊都好大件事

講咩佢都唔會聽，做mirror粉絲真係好辛苦，12個人都搞唔掂仲加咩人

如果搞個生存節目係mirror 12個揀7個出黎應該會幾好睇

咪撚加炎症 都話佢去同馬友組2人男子組合好過

支持

點解係要7個？

我想12個不加不減

搞啲咁嘅嘢應該會出現一場走粉風雲

條女出咗好多post
一地花生

好多個都未講喎，點解特別要提AL

有嘢要講

有咩講

求佢開名

Wow mon po mon得好貼喎

三個admin中俾個字頭嚟啦

係講就講曬 吊引

幫手cap啲圖嚟睇睇得唔得？懶搵

星期日冇咩人講野
今晚睇MIRROR GO

又話完但繼續提供花生

歡迎繼續提供老母衰嘢

Ak啲fans數量又唔算少
但連page都唔多個 有嘅都係無update
話老母無做過嘢真係唔會信

你講完我去search下，又真係少老闆fan page

唔該曬ching一地花生
其實唔清楚佢哋之間嘅私怨
但我頂唔順老母幾隻admin成日喺度老婆大房二奶咁叫
究竟佢哋有無諗過其他fans嘅感受
我入谷係想睇AK嘅嘢唔係睇佢哋幾隻女人係到發花癲

作為一個普通粉絲想睇ak啲嘢
點知睇到個admin話要同個星生仔

公道d講
193夠成堆老婆啦，呢樣野我覺得唔係太過份

講返Ansonkong.fc，我當初follow過，
乜7應援都無
淨係上網cap或者repost人地d相學人自稱fc
笑撚死人咩屌
而家學人出黎抱不平，含撚啦八婆

諗起果陣ak投票率低到唔合理，佢喊到好慘

二奶是誰？
我淨係知大房同一個叫三房既妹妹

呢個女仔講出咗好多粉嘅心聲，真係好多人都好鐘意自私追，驚死人分薄咗個仔，fc自己不停攪小圈子，所有好野益哂自己朋友同有奉獻admin嘅人
話ViuTV 當粉絲係狗，其實fc咪又一樣

認真一問
Report要咩程度先會比ig del ac
我之前成日report某人，條撚樣今時今日都仲係度

唔記得左佢添
垃圾page

幾時先出新post呀喂

三房妹妹唔係變左爵屎咩

新mirror go節奏好似好慢咁

但係幾好笑

後半好啲，幾好笑

Frankie點整都咁靚仔

同意

前半幾悶

皮皮同al一齊做燈神，出嚟跳舞好正

我覺得好睇過第一輯

但真係好短 仲短過上一輯

Gym房battle內容可以精彩d嘅
但整體都算係咁

呢part真係好好睇

我以為鬥得好勁
不過最少唔係剪到一忽忽，睇得舒服D

其實姜濤係真蠢定扮野架

我覺得新mg有啲悶

呢part好正，AL同frankie接受懲罰反而好可愛
我覺得今集幾好笑節奏同剪輯都ok
鍾意睇佢哋玩遊戲搶沙包
最緊要係班仔著西裝好靚仔

我覺得係真

我寧願咁樣
D遊戲唔洗玩到好複雜
簡簡單單 每集出下唔同仔出黎玩
鏡頭又平均

以前又要sell兄弟情又要共患難
但剪接上又做唔到
結果成件事好唔完整

當然 多D跳舞唱歌位或者任務上刺激D
呢輯就會再好睇D啦

西裝好fit，個個都好靚仔

呢d懲罰咪幾好睇，跳舞+搞笑造型睇得好開心，唔好再罰食蟲、跳樓，折磨班仔呀

真人show 食蟲 挑戰 點點點嗰啲又唔啱呢班仔做

可能今集個task有啲悶
下集睇姜B同小朋友玩下應該會得意啲

我覺得好睇過第一季

呢個輪流做任務嘅模式幾好，係個別task本身悶

明明片頭個D做gym shot幾好睇
諗住睇下隊長軟弱嘅一面
睇下Alton同教練流汗battle都正
點知最後D task....

正常吖
畀我都揀皮皮

雖然皮皮輸
但佢carry到個魚頭

我覺得呢輯好睇過上一輯
之前太似ocamp 玩game ..睇到好老尷

d task 得啖笑不過綜藝節目嚟，臨瞓前輕鬆吓都好嘅

agger
每集派啲仔做下不同任務幾有新鮮感
想睇雙Anson去賣魚，應該好多笑料
今集教主同皮皮戴頭套跳舞都好靚仔呀
半個鐘過得好快，再長啲就好

今集皮皮終於多d鏡頭，新一季MG係好開始

皮皮真係靚仔希望多d皮皮

人地去左1million學跳舞呀
個個都跳到正正常常係得佢高潮眼

2:40

more

admin大大？

Mirror ig 終於係即日出po 幾時po返之前活動相

即係姜濤fc一早收到通知呢場要搵5個糖
但係佢哋開live淨係抽2個fans+1個admin
多出嚟嘅又係admin and friends？

應該每集賽制不同？
如果集集都玩一樣遊戲就無癮啦

有live已好，其他仔fans想去都冇機會報個名都冇呀

不如姜b個fc又出黎解釋一下
還掂班糖咁鐘意mon住連登

AL同Frankie真係好靚仔,帶左頭套都咁型咁可愛,j死人啦,跳舞又型 仔仔著西裝真係好正

係咪要叫韓紅個friend出嚟講下？

班仔著西裝真係J死人，好fit身

好似話贊助度身訂製，所以咁fit
不過一路提佢地唔好整爛好好笑，真心無筆直

上次拍攝畀人發現多幾個人都無解釋
依家播埋出黎 兩個admin 三個粉
咁公開抽都係搵返自己友入

有咁多集
睇下會唔會重覆再講
我見琴日神徒有出公告話唔可以重覆人

成日響度講畀自己友去
其實唔畀自己友去點防止到其他仔d垃圾fans走去搶人哋名額？
每集每個仔三個名額
而本身班仔ge fans數量就嚴重失衡
有d爭崩頭 有d可能冇人爭
而家viutv又冇打算自己攪d名額要fc做
咁點解決？

姜son皮又有廣告

真係好鍾意jersdan 3個仔勁fd 各有特色又乖又勤力 最正係次次jer出cover其餘兩個都勁快出po支持Jer

Edan 同家英哥好有火花，節目應該幾好笑

不了
少d招黑當幫忙

Edan 真心好正！又玩得又攪笑，希望有多d廣告！支持jersdan 最愛呢三個

係呀！一定笑死！好掛住Edan 呀！

咁如果抽完要求拎呢個名額嘅人一定要舉返啲位仔仔嘅牌，要同呢個仔仔其他粉絲一齊坐呢？

清咁都認得哂d姜糖同admins
但以我所知 有2個係公開抽 1個係應援gp入面抽
仲有2個係唔係admin我就唔認得

牌照拎 但完場一有得影合照就走翻去自己個仔仔度 又情何以堪
如果個仔仔本身都有自己fans想入而個名額因為要"公平公開地抽"而畀左呢d臨記fans 又情何以堪
如果個個fc都全部名額拎出嚟抽 一撚定大把人唔理舉邊個牌抽曬12fc搏入場

真心好聽，希望

即係Fc無公開有五個名額 話淨係有三個名額

我相信有呢啲人 同場既admin/粉都會出聲 永遠black list

如果"我係鏡粉12個仔都鍾意"呢

話係Viu節目安排FC唔講得！輪住五個，聽到有去既人講返出來！ 真？

一定有呢d人搶位，我地呢d少fans既仔d位冇曬

有乜特別安排吖
Fans又唔係乜嘉賓 要咁神秘咩

佢好鐘意同某幾位一唱一和,成班當正自己admin咁款

其實舉mirror牌咪得....明明係一個團體

睇嚟好多花生

閉門谷？

教主站姿好挺立端正對腳又修長

冇人話追星一定要洗錢，真係唔明佢兩個鼓吹呢個concept仲要覺得自己好偉大咁做咩，有腦就唔該唔好比佢地真係搞個基金出黎，只會令人愈黎愈覺得姜糖on9有錢大曬同7

其實大家覺得2玲姐寫俾姜濤首生日歌點樣？
見到唔少玲姐嘅崇拜者係咁讚佢

老母點解咁鍾意搞人IG驚失寵AK？

歌好唔好聽唔係重點，各花入各眼，而且點都係一份心意黎

佢唔得謙虛先係最黑人憎個位，寫左首歌就開始當正自己大家姐咁成日係花谷做黃慧君代言人，依家又搞咩基金

利申：好難聽

唔撐佢仲留得低咩

邊個敢得罪

最慘係佢地攪完唔知係咪真係幫到人之餘，然後攪到成舊屎咁，幫姜濤招黑就多謝佢地咁大愛啦

之前呢度都討論過成首聖詩咁

老母咁識扮可憐等陣mon完po又話你哋班連登仔蝦佢，要老闆氹返都唔定

btw，上次AK po波衫相後續相信好快就會有生粉員工送上波衫，俾老闆單獨點燈

只有可以

點解又有異靈個名㗎，屌

Ak明知po完實有fans買比佢架啦
咁樣同公開r禮物有咩分別

一邊講唔好送 一邊send張圖出嚟
但送咗又俾點燈 小心又得罪老母

張圖唔係ak影fans送果件咩？

佢講籃球衫

以上為設計對白
Sorry for 派膠

講咁耐都未有證據
咁樣好易炒車
好想睇下果個舊FC同老母既對話cap圖
私追粉可唔可以做下野，咪得個up字成日話貼又唔貼

果位勇士粉又話一直有聯絡ig，知道邊個攪到佢block 咗，但無圖，希望佢放多d證據出嚟，可以收皮

真
留名睇

老母地位超然 果個私追呀嬸同舊fc真係算鳩數啦

快d比d證據出黎 唔加密大家花生一齊食

屌個舊fc唔係頭粉開架咩?????
即係頭粉同私追勇者夾攻????

頭粉開既一定有佢招牌字型
據知開舊fc既都係一條私追撚

咁都8個負皮

即係私追撚搵到同類

原來後日返 個節目好似拍左好多野咁希望剪得好

難道唔係因為阻住左人地食生粉花生？

唔覺個live有問題，所有野都回應得好全面同得體，唔少人都係因為果個live更加鍾意佢，覺得佢識諗bor

人以群分係唔知生粉媽媽點解同小虎隊好熟咁

More

佢成日喺小虎谷上水

幾時開個mirror粉絲是非區

咁吹下水又無大問題既，唔通因為佢係admin就只可留守生粉谷？

佢通常會去小虎隊同Stanley群組傾因爲呢兩個群組成年人較多卦，唔通去學生多既unicorn度傾咩

利申：完全唔識佢但見過佢去其他群組傾偈，唔覺有唔妥

公道啲講 又好多粉去其他谷吹水嘅
無乜問題

係因為你哋班爵屎日撚日連登當tg用
響度好掛住edan呀
edan響度一定好好多
edan我愛你
好撚煩厭呀
要畀說話mirror連登仔睇就翻tg啦
我本身都ok edan覺得佢反應快又有綜藝感
但連登見到你哋班爵屎講嘢真係好感度直插

有時啲粉真係會好影響到人哋點睇你粒星

做連登仔真係慘吹奏又唔得講事非又唔得踩又唔得
最好就個post冇人出聲啦
都係間唔中講兩句姐 成個post都只係得幾句 咁都要反

開咗之後個post推得快過呢個post點算

咁我留負皮得唔得呀??
答翻你點解咁多負皮得唔得呀???
唔係你哋自己ff話自從撐呀邊個之後先多左負皮
我都冇打算出聲

咁都要插, 連登淨係用後食粉絲花生算啦好未

開翻個吹奏edan討論區囉
「我知連登仔edan你一定見到㗎
你要加油呀」

同埋唔好次次見到Edan個名就賴爵屎好冇 上次騷動音樂抽獎單野又係咁，見到人寫Edan就話係爵屎，個世界唔係得佢D fans 可以講佢嫁下話 上面咪講左唔覺關stanley 事囉一個人提你就打到係全部爵屎提

粉絲花生mon post 用ig tg隔空同連登對話就得，係度幫仔仔打下氣又唔得
講到尾咪就係你地想食粉絲花生多過追mirror 囉

總之就係班盲吹爵屎攪到我響連登見到edan個名係反感
尤其係果班好掛住edan呀
我知edan你一定見到㗎
edan我愛你

唔好下下畀人屌就拉其他嘢講XXX咁就得 我XXX咁就唔得好冇呀
咪講撚左唔係有人ff我都冇打算出聲囉
每次多負皮都要ff一個理由
上次個吹奏comment多負皮就話係edan咁痴線一定有份留其中一個負皮

上面三個都係圍繞edan拍個節目講唔係無啦啦吹奏，真心唔覺有問題
之前都有講話唔好care D仔有冇mon post 繼續粉絲討論，唔覺得爵屎有騎劫到
你唔想係mirror 個post 到見到edan，吓。

清，我都係諗到呢樣野，仲要唔只一支

見到edan個名反感係追左咁多個post之後ge感受
我講感受畀唔畀? 我反感你係咪就以後唔講?

最好就mirror post 唔好提佢啦，
根本係是但一個comment 提到edan 你就覺得係打手想洗版，就係因為你知道佢係連登仔你就直接set前設，係度提edan一定係比佢睇一定係佢班打手

anyway 咁講多次囉，負皮就係人都比唔好下下陰謀論，同埋大家討論時唔好care mirror 有冇mon post

仲有 個節目出左街喇咩??
咁快知一定好好笑??
咁唔係盲吹係咩???

清唔好咁啦
大家期待下
難得Edan有自己節目
比大家興奮下啦

而家就係講緊有班爵屎知edan有mon post而響度特登講畀edan聽
果班人攪到我響連登見到edan個名就反感呀
個前設咪又係因為呢班人而黎
在意班仔有冇mon post果個唔係我
係班爵屎呀

mirror 咁多野未出街係咪全部都唔講得呀，盲吹mirror
期待都唔比，hater就hater啦唔洗兜
難得佢多返少少討論度，講多兩講又比你地話盲吹

定你地覺得呢個post 只融納長篇大論分析文屌花姐屌公司，同粉絲花生
平時出面講追星既連登post 都係唔會咁樣屌提起成員既comment

群埋咪學埋D衰野囉，R禮物

係呀 我分明就係連登爵屎hater
次次多負皮都要搵個理由兜
夾硬屈d負皮係點點點黎
我講多次
唔係有人ff d負皮係live完之後先多 我都冇打算出聲
何來有唔畀你哋討論佢?

有人陰謀論個負評邊度黎你先出聲，okay，陰謀論的確係煩
但你上面係話有人提到edan就會比負皮ah ma，咁仲唔係唔比討論？？
唔阻大家繼續食粉絲花生囉，講左幾頁生粉花生插唔到咀係見到有人講返mirror 先搭到咀點知原來個post 係咁樣玩

佢入曬所有group嫁

ching 我講緊見到edan個名就反感
冇話過見到edan個名就負皮
見到edan個名就反感係因為我係連登爵屎hater
好撚討厭果堆負皮ff撚 連登當tg撚 連登示愛撚 連登盲吹撚
見親我一定畀負皮
唔係edan hater，好未?

入曬但佢上水既得生粉同姜谷

同意，爵爺真係好好

但爵屎

見到Edan個名唔一定扯上爵屎

但見到你就

因為負皮我有份畀 你哋而家屈9我 仲唔出聲？
又黎呢套
「講XXX就得 我講XXX就唔得」
「講XXX就衝出黎 講XXX唔見你衝出黎」
我對咩有意見咩冇意見你去做個research分析下囉

冷靜啲啦小姐
你要負皮你自由
你可能覺得有人係連登打野比edan睇好煩
但其實哩個可能係佢地表達自己支持既一個途徑
連登係匿名 佢地咁做係唔會為自己有任何得益
唔同粉絲有唔同支持自己仔仔既方法
有人支持愛mirror既成員我地作為鏡粉唔係應該要開心咩？
等於有啲人既支持係去整燈箱 去親身應援
有啲人可能就想係一個公開既平台支持自己既偶像 因為佢做唔到以上既野
香港人 放輕鬆啲啦

返到tg又如何？見到爵爺上水咪又係「走啦你」「拜拜」

呢班人真係痴撚線
難怪有人講爵爺一直遲起步係因為班爵屎趕客
連爵爺開個live都係係咁mean佢，仲好似係admin?
一D都唔識分輕重，家陣個個都知爵屎玩開係咁？我係街外人，見到fans咁鬧粒星我識鬼分呀？我一定會直接覺得呢粒星有問題囉

好心班人用下腦啦，唔係唔撚知自己群組係公開呀嘛？記者又好，人地公司市場部負責人又好，睇見咁都覺得唔對路啦

唔通我地見到姜濤生日果陣啲燈箱 大螢幕廣告 雪糕車 都要話
[班姜糖好煩啊 公開場所做咁多野肯定唔知博姜濤注意定唔知點啦]
我就唔會 反而係好欣賞佢地為姜濤放咁多心機，金錢去比支持佢
其實係同一樣既事 我地只係想搵啲方法去比支持自己既偶像 個個人既方式唔同
當個方式係唔會影響到人既時候 有冇必要咁大反應咁厭惡仲要想阻絕其他人支持既途徑？
不如嘗試諗下人地背後咁做既原因啦
你咁樣係指控哂所有留過支持edan comment既人
仲要話影響埋你對edan既睇法
真係好唔公平

忽然道德撚上身咁好笑既

關爵屎鬼事咩廣告商會特登入tg入live睇佢啲野？
佢都講左係因為造星時候既人氣啦
你就真係要用下個腦啦

駁唔到就說人道德撚

你憑咩覺得唔會？

真係好好笑，自我感覺良好到你地

無打算駁

只係忽然有人維穩覺得好可笑

預左會大量負評都要講

事實EDAN係有盲撐某人, 佢係LIVE扭曲左個正真原因,
edan講D人因為某人去旅行而唔鍾意佢. 跟住好多人comment 去旅行都會唔鍾意, 搞錯呀, 無睇連登既人就真係以為D HATERS只係因為去旅行而唔鍾意某人.

真正原因係為左去旅行而早走, 個個仔仔都會珍惜工作機會, 某人就因為去玩而放棄, 咁唔珍惜工作機會, 但而家仲係咁多JOBS又拍戲又廣告, 先會咁多haters咋.

但係EDAN只係斷章講d haters 唔鐘某人因為去旅行, 街外人咪真係以為 HATERS無理囉.

唔好講job, 圈新粉都難

粉絲唔睇ig既，粉絲唔睇live既

爵爺今次去台灣多左幾多follower! 班爵屎即管繼續落佢面囉

你屈夠未呀，張敬軒ig夠多人mean佢啦，演唱會直情成個DLLM燈牌呀，咁係咪又叫落佢面呀，廣告商會唔會係因為咁唔搵佢呀

唔好惱羞成怒

爵屎撐爵屎，明哂

你依家屈我落佢面呀係咪平反都唔比講呀
你上面又屈爵屎叫佢走呀，屈夠未呀

淨係睇回覆都知粉絲質素

爵屎質素每況愈下不是新聞
而家班妹妹爵爺一有咩事淨係衝左出黎屌先
淨係睇花姐谷都知

利申：同意爵屎都有好多好粉，不過係講緊最開初果陣
出活動都同爵屎Unicorn果d有幾句
最近出過一次比班妹妹搞到好撚無癮

成個po都係是非同罵戰
仲要全部都只係講fans唔係講班仔
我都好反感好厭惡

吹奏d仔又比人屌
鬧d仔又比佢d fans屌
講d fans更加比人屌

鏡粉咼

有邊啲谷已經放左6月mg名額?

無錯 睇得多有損心身
理性討論唔得嘅，要大家鬧交互插先開心。
整衰鏡仔鏡粉個朵

平時你哋班連登糖洗版盲吹姜濤就得，上次唱騷靈情歌咁車禍你哋咪一樣洗版讚
edan好唔容易有一次個人job，我哋表示下期待都話反感

利申兩個仔我都鍾意，只係唔明點解你哋糖要咁霸道，自己鍾意講乜都得，其他仔fans唔係人咩，唔通連登講句嘢都要睇人面色
唔好問點解話你哋係糖，有mon開po，睇過你哋講買手燈同姜濤solo演唱會就知

屌講fans又屌，依家連講仔仔都屌，講咩都比人屌嫁啦咁不如一齊屌
Mirror係靠屌先推到post
學比人屌得最多果個花老母咁live in own world咪得囉
咁所以生粉有證據屌媽媽未呀

呢度只能屌鬼不能吹奏
花生more more

以家係咪個個仔都有一個應援谷，放哂係應援谷比人報呀？
唔多覺有邊個有得報名
知道姜fc有live抽
神徒都好似放咗出嚟比人報

睇到alton谷有叫pm admin報名
不過今次會唔會到時又話有閉門谷畀多幾個人上去
其他谷無公開？

上季viu仲會自己抽人去
今季懶撚到呢

免費勞工 唔用對唔住自己

一陣一面倒抽中同一仔仔粉，又或者有粉報其他仔，到時去到唔係舉果個仔，又係比人屌，索性留返比fc自己攪

求圖+1

就係官方唔撚搞 粉絲又唔係最公正果個 所以先搞到一pat屎咁日日嘈咩識admin 私追撚大撚曬
垃撚圾viu

人地好好朋友架

同邊個係朋友又要討論

唔覺得媽媽有幾支持老虎仔同星座撚，做朋友似係想R fc關係

收手啦拜託。
你已經喺tg攪到神憎鬼厭架喇，經常搬弄是非，無中生有。
你以為edan傻的嗎？你做過講過d乜你以為佢唔知？

有花生？呢條友點搬弄是非

清咁叻知道樓上果位tg真身

最近好多花生

Ching 咁心水清知佢係邊個？

利申：最出名爵屎淨係知一個

人哋同星座撚(好似搭膊頭?)合照㗎

笑死 呢個post有一半以上都講緊啲admins同粉絲
一日未出碟mirror都係零討論性

星期日有活動就會多D野講架喇~

出左最多都只會討論一日

Mirror go得半粒鐘 廣告相又7 都係冇花生咁吸引

其實好似得香港先會咁
外國啲演唱會上面影啲fans 一般都係會更high
係香港先會遮住

只能怪mirror既fans做埋太多花生出來比人討論

同埋mirror講來講去咪又係果啲

一日未做咩新野出來都見唔到討論價值

香港追星上電視會比人瘋狂恥笑

這就是香港

無野討論, 咁大家聽下JER既歌聲先啦!!!!

好正
Jer快啲出自己歌

今次收音聽得好舒服要狂loop了

MON POST既 人員, 可考慮下 JER同KINMAN開個音樂節目啦!!
大家都係VIUTV既歌手.

本身係冇乜野但係成日係人地到話自己都好愛大表哥好想走粉就屌佢老母啦

如果ViuTV 真係可以開個音樂節目比mirror 就好啦，隔離台都會有咩勁歌金曲呀，流行經典xxx果d節目，其實開個音樂節目比班仔唱下歌，一星期一集，唱人地d流行曲又好、老歌又好，唱下玩下，或者分組比賽唱跳都得啦

講真，mirror 係賣跳唱男團，講到香港好耐都無男團，想改變香港樂壇，但又唔好好打造佢地

唔好話開節目
平時播多d MV 都好啊
等街外人見下樣 聽下d歌
大台洗腦呢樣野viu真係要學下
身為一個免費電視台
咁好既資源都唔善用

Viu可唔可以做多啲野令mirror走得更遠？

咪係，呢樣真係講咗九千幾次，viu有咩咁收得嘅節目要播，連小小空檔都俾唔到佢地？播黎播去咪又係外購節目，一係就係啲冇人睇嘅talk show，求奇執柒一個晚吹slot都得啦

點解造星咁收得，除咗真人show好睇之外，係一班仔自己諗表演，自己創造一個新表演新舞台，就算翻唱舊歌，佢地都會自己改編曲風去重新演繹，但以家就係抹煞哂佢地呢d強項，純粹擺個樣出嚟做偶像，點樣行得遠？
仲有果時ViuTV 不停宣傳造星，d人開始係fb留言再分享出去，令更多人認識呢個節目，呢班熱血嘅仔
好多人都係因為造星先睇ViuTV ，但以家ViuTV fb宣傳班仔都少，點會多人識
麻煩有睇到我地呢個post嘅員工幫手反應下，開個音樂節目比班仔啦
佢地都好需要一個音樂節目

有咗呢啲音樂節目 得閒cut啲clips放上YouTube FB IG 打入年輕人市場 咁又可以儲多啲粉 順手增加埋MV點擊率
（一切諗得太美好）

淨係講播翻/upload翻MG d冇曝光表演都唔知講撚左幾多次
究竟有咩隱憂唔播得???

其實MG呢D真係只係滿足粉絲.
要吸引其他人, 真係要搞搞其他新野.
SELL跳唱男團就開個音樂節目比佢地講下以前D經典跳唱歌呀/經典組合, 仔仔又可以表演下.
twins呀,boyz呀,草猛呀,大把歌可以唱, 又可以唱城城果D, 甚至BEYOND果D jer/tiger/ak/stanely 都可以handle到啦.
仲有好多之前D合唱跳舞歌 咩熱力接拍wobanba, 火熱動感啦啦, 呢D 歌仔仔可以表演下都好好睇.

我都覺得係，mirrorgo做咩得番半個鐘

痴撚線
AK又自爆叫fans去接佢機
留名等睇到時收幾多件波衫
仲有3000蚊嘅按摩器
有生粉買俾老闆，就唔洗再同姜仔借喇

唔知點解
覺得ar jer係知道公司唔會同佢出solo
所以係咁出cover
自己搵方法唱歌俾人聽
唉，究竟viu幾時先可以俾多d機會其他仔

AK 話會同隊長返黎先，隊長係咪指LM? 仲以為係ak自己出trip 睇show添，原來係job 黎？

妖，佢隊跳舞隊個隊長呀

叫fans接機我覺得冇乜問題遮
咁Edan都有講幾時返啦其實
仲有按摩器又唔係AK話想要嘅
生粉自己想送咁可以點

又看圖說故事？
岩岩果陣我有上水，ak都有叫佢d粉唔好接
然後先到你果幾張

agger
波衫單野係柒但按摩器佢係冇r過嘅

波衫我都覺唔應該講話想要
見到嗰吓真係
但真係叫接機都比人話真係

邊只一半啊 九成都係啦
仲會有人出嚟話想聽花生多啲

其實明星/偶像想fans接送機有咩問題
究竟要討論幾多次
接送機船根本唔算私追
如果viu係識做嘅
就應該利用呢啲機會安排傳媒訪問下添啦

呢啲咪叫識玩囉
AK次次都話唔想唔要，開live都話唔好送嘢㗎
最後咪又自己係谷到講曬po埋圖出嚟
唔叫生粉去接機又點收禮物呢

仲有媽媽不斷助攻，唔知平時啲禮物媽媽係咪都會檢查完先俾老闆

Viu垃撚圾，鏡粉都係on撚9，唔比人接機

今次唔係出job，即係寶姐佢地唔會係度啦，唔會催住走
Ak咁錫粉，到時生粉們慢慢傾，慢慢合照都可以
真令人羨慕嘅活動

平時公司去做嘢就話姐，但係私人trip都叫fans去接機，唔會有媒體報道㗎

AK 6月2唔去沙灘，我仲以為佢另外有工作，但點解去成都跳舞都唔出活動，好可惜

最好笑係佢自己講完想安靜回家唔好接
十五分鐘後自己叫人嚟接

啱呀，所以我都唔明點解上次fc包車送姜濤機都要俾人屌，而且仲係去正式工作

呢樣又真呀，我冇追開爵爺live，上次爵爺宣佈佢會去台灣拍野嗰次live係我第一次睇爵爺live，我嗰陣都心諗搞咩呀咁多comment咁講野嘅？
我絕對係純粹分享我當下睇到嘅第一個感受。
你地話係同個星相處嘅方式，但第一次睇嘅人真係唔會知，有乜理由屌返人地轉頭話你唔知我地相處方式係咁咩？你呢個問題根本就係同人講你唔知我屋企平時係老竇煮開飯一樣，大部份人屋企都係老母煮飯架啦，我Q知原來你屋企係老竇煮飯架咩？
我係街外人我都唔會想再睇呢個星嘅野啦
仲攞張敬軒出嚟比真係得啖笑，人地咩級數爵爺咩級數？張敬軒係咩人通行都知啦，爵爺？你同人地講Mirror人地都未知係咩呀，爵爺未紅甚至紅唔起到時你地先自省就晒氣啦。
唔係要針對爵爺fans，但有問題就要正視，而唔係理直氣壯覺得自己咁做冇問題

咁佢都好忙吓
係咪要報曬三個應援？

因為Stanley嗰邊易過姜，同神抽中？

根本個個都雙重標準

究竟有幾多姜糖係為左個名額先支持大表哥見佢地個谷成日都係堆糖講野

第4、5、6版我已經有講啦 但巡禮都無 唔知等到幾時

根本自己有個團就應該要有音樂節目
佢地又去唔到其他台 點宣傳呀
播mirror同自己友之餘 播其他廣東歌、日、韓、台、泰、歐、美MV
有樂迷睇 就可以睇埋mirror
個個禮拜播mirror歌都係咁話啦 自己唔捧等邊個？
Mirror可以做下訪問講下音樂 個人或分組唱下live 玩下音樂
再盡D每星期一兩個mirror成員做主持 寫曬稿錄影 當練下 又出到鏡

隔離台一至五半夜都有音樂節目 如果成本高 我就唔信咁多年都唔cut呀
Viutv係時候開音樂節目啦
都話最怕你唔播 要洗腦呀

Ak好似已經係最少缺席function果一兩個黎

私人trip其實好似唔適合叫fans接
可能佢當粉好似朋友？

如果成日出但又唔跟fc嘅，又好難証明你有幫手應援喎。Ching 有雙位數出席率抵讚

利申： 好彩貪張濕鳩小咭有報fc但抽唔撚中，屌

你咁講不如話自己喺屋企應援無報名邊個知你有無去

其實點為之有應援？有舉牌？
跟fc 先可以計有？
咁無入tg 果d但又次次出席支持mirror 既人仲算唔算係fans?

其實好難做到絕對公平
但最少今次第一集我見到個個仔仔都有差不多數量嘅牌
咁已經好過之前

之前係金毛女帶一班神徒入

如果應援1次都有得抽Mg,咁大愛粉真係好有利
應援次數5次會合情理d,起碼見到係有付出
每個人追星都可以唔同方式，
在家默默支持唔出活動都無問題
但係唔得閒出席應援又得閒去mg，成日放負話唔撚比機會佢真心好煩厭

好心你收手啦CHAR

啱呀 本身要逼人跟非官方fc應援已經好奇怪

爵屎爆左清真身？
有花生？

有都唔講你知

真係好煩，唔得閒應援但又得閒去mg，又賴平時活動時間就唔到，咩都果班人講哂
放負果下真心屌出嚟，煩唔撚煩呀？
D未夠18歲去唔到果d，就不停講去唔到，未夠年齡，加多個😭
講一次就夠啦，唔洗次次tg一提起拍mg就講加😭

乜你講嘢咁似花姐
又要話人唔知事實係咩
然後又乜事實都唔講

未夠秤唔入得廠其實好合理 但班呀嬸成日幫住佢哋喺度嘈 嗰次百日宴都係

又有啲乜撚嘢假真相呀

以我所知嘅，Char根本就冇ac，咁樣就講人名出去好咩？

個人覺得爵屎嘅事
盲吹又好 是非又好
你地不結番tg私了
睇見都覺得難睇

我都覺得難睇，但總係有人喺連登老屈，真係睇唔過眼

你肥，我都唔笑你
只不過冇諗過你人頭豬腦到呢個地步
點錯相仲要聲大大
我喺連登從來冇改過名
你可以睇下我講過乜嘢
Char你個頭
無人學似你睇完琴日幾個留言就衝出來柒
有時間顧掂自己先
慘得過你連開埋嚴政群組，最後個群組攪到神憎鬼厭仲要摺埋
你連喺嚴政新個群組做admin都無資格呀
人哋根本就唔預你玩
送上門都嫌你
得嗰三條毛
揸住雞毛當令箭
你要脫粉咪走咯
鏡圈都唔歡迎你
話走又唔走
做人唔好咁啦
精神分裂咩

爆人名真係好撚賤, 仲要估錯咁戇鳩
呢班連登仔最鍾意鳩估老屈

點解你地班爵屎可以玩到上連登爆曬真身連人地係炎症admin 都知
粒星係連登仔真係唔同D
連登mirror post爆真名有幾閒個個fc都總有幾個出名粉比人拎上黎公審，我仲等緊生粉媽媽D證據又係講到一半冇左
所以邊個係char引到咁多人出黎護主
講咁耐又冇花生就死返telegram啦

爆真名無問題
點錯相就戇鳩

我都等緊媽媽d證據 勇士去左邊

Sor for我從未出席過公開活動，所以你係唔應該知道我高矮肥定瘦

你係唔係char一啲都唔重要，重要既係得char見過我真人，得佢先知我肥唔肥

其他嘢你唔係知情人就出少句聲，7少陣當幫忙啦

Sor 你FB有相啊親
要唔要我搵比你

我真係無見過你真人㗎

走左啦，真係走左
乜你唔知我好耐都冇上水啦咩？

咁仲唔躝你老味丫！

頭像？唔係人樣黎架喎，你認錯人啦
果時你講我都話過唔你我黎

請維持不上水狀態。

呢度冇人想睇爵屎自爆呀私怨撚死返telegram
又話咩有人搬弄是非又屌人mean粒星mean到冇廣告講
黎講去冇撚證據咪撚係度洗版屌你老母
兩邊爵屎都低質到hihi

要唔要我貼你張大頭響度比你確認下
好心你啦，點錯相柒左就柒左
死撐對你自己無好處

次撚次都係咁又要威又要怕強權講d唔講d

爵屎死返telegram
-----------------------------
爵屎hater字

真心鍾意爵爺就收口啦
啱玩咪繼續一齊玩
唔啱玩咪算囉 又唔係過人世
私怨就私了啦 唔好再擺上連登

我都係想好好討論姐
點解要睇你地喺度鬧交

問你地爵屎個char同炎症admin 比佢地兩個洗曬版 垃撚圾私怨撚

睇完曬上面堆罵戰，只有三點感受
第一，quit咗爵谷又擺上嚟公審嘅私怨撚，特登俾爵爺睇搏存在感？慳啲啦！好撚煩啊！
第二，明明好多正常討論非盲吹，但又話見到人提Edan個名就反感，變相滅聲，抹殺所有支持Edan嘅comment，以偏概全又扮曬正義，誰比誰高質？
第三，非爵屎，但欣賞Edan，覺得講Edan嘅分寸太難拿捏，容乜易講多句表現得太興奮就被標籤為盲吹，mean多句又連冇廣告都要揹埋飛，或者唔講係最好

最煩都係「咁都有負皮」
有冇咁緊張D正負評

啲歌又係cm同李拾壹

又 好悶

可能佢地只係唱片監製, 隻歌係其他人作既呢.
正面D諗啦

其實有咩問題，斷估唔會叫教主rap嘅
同埋佢哋之前三隻歌都唔同曲風，唔駛咁擔心住

Anson Lo條片幾好睇
雖然我麻麻地佢，但睇完條片都覺得佢幾有熱誠想做偶像
希望其他仔仔得閒都拍下類似既野啦

好想睇Jeremy拍住家男日記

Jeremy我有興趣

AL vlog屌打所有造星2 youtuber

我都覺得好正呀
鍾意教主平時拍下跳舞片，或者咁樣行街煮餸去開工，生活化啲嘅片都好好睇
感覺佢係個咩都肯嘗試肯努力去學嘅人，唔會原地踏步
都好想睇其他仔仔拍下片，俾大家了解佢哋多啲

應該入會嗰時填自己鍾意邊個仔仔就最好
希望官方真係搞搞佢
唔想再睇班admin頭（自私嗰啲）

AL條片自己度橋、拍片、剪接、加字幕同音效， 真正嘅自己宣傳自己做！ 屌！公司做啲乜捧班仔仔？連花絮片講咗咁耐都唔整啲出嚟睇下

佢唱歌比之前真係有進步
之前10強粉絲見面會簡直係魔音

唉屌 仲未有證據 即係私追呀嬸同個舊fc私追撚都係鳩up冇證據啦屌

真係唔好再提

災難

見到AL jer都努力拍YouTube sell自己
有啲心痛
點解viu唔放多啲資源sell佢哋

應該係因為
「佢地行緊一條冇人行過嘅路」
或者
「我地唔了解背後嘅原因同事實」

Hi Viutv同事
如果有mirror vlog睇就好啦

viutv d資源好似仲少過一個youtube channel咁

其實就算唔肯花資源拍，就咁剪吓仔仔平時花絮落youtube已經好開心，上次疊字判判官咁幾搞笑，無公開活動都sell吓仔仔吖！

掉d片俾班仔自己剪都一定好過而家乜撚嘢都收埋晒！
Viutv 最鍾意免費勞工㗎啦！考慮下啦！
Btw AL條片好好J

Edan琴晚終於返嚟，睇啲接機相好似瘦咗
俾連登仔鬧完，宜家雀屎都無人敢上水講爵爺

Edan有劇拍 戥佢開心
啲人鐘意負皮就有佢地啦

返telegram 圍爐啦成班屎，話自己好乖嘔唔嘔心呀蛋白粉咁真係當正Edan大明星咁吹到有路人衝出黎同佢影相，肯撚定係你自己班屎黎啦on撚9光明正大識admin 可以有特權同Edan 白拍

個造型似許廷X

多得爵爺位hater唔少，依家粉絲講咩都錯

可以同Edan 自拍果位係外國fans， 佢難得返黎一次有機會見到Edan ，fansclub 先安排佢影
fc係現場都有再解釋今日唔可以單獨合照，想比Edan快D返去休息，淨係會比外國朋友影一張照念
大家都好凳佢開心，但就比你搬部分msg上黎扭曲事實

可惜fc係現場講完都仲有人衝埋去影，咁大家又唔知佢係邊個咪唯有係group 度提醒大家守規矩

最重要Edan同阿海響現場有冇阻欄？
爵屎唔只存在係tg
係咪其他無入tg既爵屎影張合照就係犯下彌天大錯？
無入tg既人點撚知咩海外返嚟先可以合照
影張相幾秒鐘，有必要咁樣？
tg講既規矩就適用番tg既人
你地唔係應該幫爵爺圈粉？ 點解反幫佢招黑？
第日佢越來越紅，越來越粉絲，你哋又可以控制所有人？

一切緣於耳環
係咪嬲鳩人地唔參佢一齊帶Ak隻耳環
同d得唔到男人既愛玩焦土既八婆有咩分別
搞咁多野原來都係無證據，一叫佢拎出黎又話人洗左
不如趁早去驗埋有無思覺失調

上文有講現場fans club 有提醒，你唔洗咁快衝出黎...
冇人話彌天大錯，但都希望粉絲守規矩保護返mirror姐，唔知我講錯邊個位會令你咁激動。
未來既事冇人知，只係琴日現場都有提到唔可以合照就希望大家合作姐...同埋我主要係想解釋返唔係識admin 可以合照，係因為fans club 想比外國fans留紀念

睇番樓上cap左tg嘅對話，爵屎最後嘅結論都話之後行過去影合照嘅人係佢地唔識，只係路人，所以唔知規矩係正常，我睇唔出佢地話個路人犯下彌天大錯喎。
或者佢地之後有咁講，但冇cap出嚟？？？如果係咁嘅話不如你cap上嚟比大家睇。
我唔知你當時在唔在場啦，樓上有講fc當時都有解釋唔可以單獨合照，咁如果個人聽到都走埋去影，我覺得都好唔要面下。

我問過我朋友，佢話接機幾點嘅資訊只係有係tg講。咁如果個人其實唔係路人，而係冇人tg嘅爵屎，佢到底點樣知道幾點接機？

其實唔係好明點解可唔可以合照係由FC話事, 由佢安排?
呢個係官方活動? 就算係官方活動都係由公司決定啦. 唔可以合照, 咪工作人員或者助手護送粒星走囉.
其他星有歌迷接機, 粒星想唔想同佢地合照,都係自己或公司決定架啦, 幾時係由FC安排架? 仲要呢個係非官方FC 喎, 權力咁大既咩??

之後fc都有問準Edan先比外國朋友合照

所以就係問點解係由一個非官方既FC安排囉?
如果外國朋友唔跟FC, 想同EDAN合照, 自己問左EDAN或者工作人員, 咁得唔得?

其實係咪得皮皮同Lokman無比你地鬧過

宜家有官方嘅FC喇咩？

糖不嬲都面皮成吋厚

比人屌過年紀大

其實不停執著官方唔官方好煩
都已經講咗係 edan 想咁做
佢 FC 再安排
都可以繼續嘈

咁都有得屌，佩服！

edan都講到明，fc都係接order做野姐，冇咩好插。最多只可以話佢冇喺tg以外嘅渠道講清楚，始終唔係個個都有tg。

就係無，搞到d人只可以跟fc.
唔跟fc 做既，就話唔岩規矩。
想合照要經fc安排，自己去問個星得唔得又話唔跟規矩。
唔跟fc既，唔通就唔係粉絲？

好心你做狙擊手就唔好D理據次次都on撚9又衝出黎柒 之前又人身攻擊人地肥又退群都知人地千7人私怨撚狙擊到你咁真係好撚柒
影張相2秒咁係咪個撚個都可以狗衝呀咁姜濤果邊仆左街啦成班狗衝衝埋出馬路
定你就係狗衝左果個唔抵得人地有fc名正言順幫手問edan

唔經fc出席應援都唔叫應援啦啦

路咩人啫，我認得佢係爵屎黎架，不過佢好少出活動，其他爵屎唔認得唔出奇嘅。
現場聽到另一個爵屎同佢講，你叫佢影唔通佢唔影咩，講得依句，即係佢地根本知道係唔可以單獨合照嘅，佢又明知edan唔會拒絕咪開口問囉。問題唔係話影一張相只用幾秒時間，而係你根本唔應該問囉。

明白,清.

唔明有咩好拗
我冇跟fc出過應援，有活動都係自己出
我知道唔出應援多數冇份拍MIRROR GO
呢啲都係自己取捨囉

好老實FC有佢地作用嘅
集合fans, 整banner, 整應援物
佢地都付出好多時間，錢
唔明點解一講FC就好似佢地有原罪咁
我相信就算出左官方
模式同而家唔會有太大分別

因為VIU根本唔想孭飛同比人鬧

巴打你又打5p字

所以各路鏡粉請矛頭直指viutv冇意欲搞官方fc

你叫人返tg 唔好係連登成日講Edan
但係你又cap人圖放上黎咁啫係點

連登mirror post已經痴撚左線，係唔識咩叫5P字定唔知點先要比負皮
屌5P字都有人負評

應該因為多咗好多唔識規矩
純粹想用連登討論Mirror

我睇嘅咁多個連登post入面 係得mirror post咁多人打5p字之餘 打完唔會俾人屌 仲可以有好多正皮
其他post你唔小心打咗5p字
即刻有幾個人出黎吾你老母 系你老母 甘你老母 牙你老母 再收成堆負皮啦
啲新會然求其開個account講兩句就當正自己連登仔

之前見班人連殘體字大陸野都唔介意
已經冇咩心機追po

3個神徒都點晒頭揀FRANKIE

略嫌兩人跳得太少

會唔會係戲黎架? 叫佢地揀皮皮
得30分鐘, 邊有時間俾佢地表演長D

早好多個post都已經講緊呢個問題
仲會追都係想知下鏡粉冇左仔仔包伏後會講咩

但呢兩日真假連登仔都收哂聲

脫粉了

下次frankie條片好似好好笑

脫粉無咁易，鍾意Edan無論如何都鍾意佢；
但作為佢支持者，我只係想其他鍾意佢嘅人都可以講多點正面說話

tg你可以話係私人地方，講乜嘢有你哋自由。
咁ig呢？點解你哋鍾意佢，要公開咁樣講嘢；仲要係admin

你哋覺得係講笑，mean Edan係谷風，但試問有幾多人真係覺得好有趣？而且tg以外仲講乜嘢「谷」風？

我只能講，Edan去埋台灣，真係多左好多人台灣人follow佢，作為佢fans或admin，咁講嘢會唔會失禮佢？唔好以為你哋所謂既「谷風」所有人都會知會明，你哋既言論。只會令對佢有興趣既人心諗：呢個人發生乜事，佢既粉絲會咁講嘢

再者，tg亦唔係大家想像咁私人既地方。tg link就貼響Edan ig bio, 任何新粉新follow都有機會加入

早期鏡仔無乜人識，大家開下玩笑無問題，但如果你哋真係鍾意佢，可唔可以唔好再咁對佢，仲要係非private group, 有link唔洗join都睇到入面對話

我同意Edan講，鐘意佢唔一定要鍾意佢群組，我亦都相信，群組立場不代表佢本人，所以過去三個月，我身邊陸陸續續都有人因為頂唔順而離開爵巢，但我哋仍然繼續支持佢，我只係希望呢粒星咁好，大家都停止再講呢類說話，幫佢圈更多粉

其他11個仔粉絲真係唔會咁對自己粒星

Error大冒險越黎越無聊.....

咁詳盡既？你私追緊班爵屎，定係同佢地有私怨？
同埋睇黎你係爵屎喎，明知edan有上連登仲po呢啲嘢，你想佢點回應你？

想佢地摺埋個谷？定想佢地全村人跟足你意思做？
呢啲對話你唔整理再po埋出黎，又有幾多人會知？

點解你身為爵屎要一次又一次咁幫edan招黑？
你係咪想幫edan洗走晒啲爵屎？
令到啲爵屎脫晒粉係唔係就係你既終極目的？

你個名叫「我愛mirror」，但做出黎既嘢唔似喎
至少，你的確係幫緊edan招黑，你係害緊佢

我大膽假設，如果你同身邊啲朋友數臭爵谷既時候，順便cap埋圖，咁你既身邊人聽埋你講，喺你引導之下離巢又有幾奇？

真係唔明點解你唔知自己搞咁多嘢係害緊edan
你到底明唔明個問題出現喺邊？
喺edan事業終於起飛、佢需要專注既時候，你搞咁多嘢做乜？真係為佢好？tg既問題你唔返tg講？點解要喺呢度講？

私怨撚死出連登呀屌你我愛MIRROR
私怨撚死出連登呀屌你我愛MIRROR

真係好煩

唔講仲以為係討論mirror fans區囉，真係好肉酸

佢咁撚樣cap 4-5句原來淨係想屌理爵屎mean 咁都要放上連登？
關連登撚事咩你老人家mean 唔起唔鐘意咪死返tg同班爵屎講囉
唔講仲以為又有私追同admin 近親D花生點撚知
咁撚樣search 返曬人地D 留言再cap撚曬出黎一撚定係私怨撚啦屌你老母

我就係見佢咁神心咁樣cap出黎先頂唔順要屌佢
tg事tg了，ig事ig了

但佢做緊既係逐個爵屎cap上連登鞭屍，仲要當住edan面

你真係好撚煩 你死番tg同爵屎開拖啦

你永遠無法叫醒裝睡的人。
如果你講嘅野係純粹反映爵屎問題希望人地睇到的話其實冇咁多人會話你，我樓上都有講過事實冇人知你屋企係老竇煮飯，但依家你講講吓個問題變左狙擊真係會令人煩，如果你係爵屎，真係勸你唔好用呢個方式去表達你嘅不滿。

唔鐘意咪上tg講囉
放上連登好威？

佢最神奇既係，既然佢聲稱知道有爵屎因爲谷風而走，點解唔組織佢地一齊開個gp圍內傾就算？純傾edan都唔需要有本尊喺gp嫁嘛，反正佢自都有個YouTube channel & ig page, 佢其實可以自己招攬另一批fans,而唔係走去搞爵屎。

Btw,成班爵屎喺爵谷等緊你呀
Ms. 我愛mirror

唔該返去tg谷了結返你地既私怨，唔好再污染呢度

諗咗好耐點解mirror個追星生態咁扭曲
其中一樣就係因為tg group嘅存在

本身人同人之間係由好多不同嘅小圈子組成
但係偏偏tg group嘅存在就係將唔同嘅小圈子逼埋係個大圈子度
而tg group嘅主流圈子當然係以同admin friend嗰班為主
而其他同主流圈子嘅人，又焗住要係group入面，睇一啲未必啱自己心水嘅言論
咁樣同討論區可以揀自己啱睇嘅topic先撳入去睇，同一個場可以有唔同圈子共融嘅方式完全唔同

當然大家大可以話同tg group嗰堆唔啱都可以唔入，仲有好多其他方法追星
但係偏偏個仔又係個tg group入面

變相唔鐘意tg group堆人=退出tg group 用其他方法支持 = 放棄咗同仔仔傾計嘅權利

由頭到尾tg group就係一樣小圈子嘅產物
亦都無咗粉絲同星本身應有距離
搞到啲人當正自己係啲仔個friend, 以為乜都同得啲仔講， 乜都係應份
啲仔唔理啲是非又會俾人覺得點解明明見到都唔理
理咗仲衰，又會俾人覺得偏幫其中一邊
所以強力建議各位仔仔儘快退出tg group

題外話，本黎以為連登應該係同tg group唔同嘅圈子
點知原來係tg group嘅另一個衍生
tg group啲咩狗屎垃圾都放上黎討論
我淨係追開連登，完全唔想知道tg入面啲私怨呀

其實我有入幾個仔仔谷去八卦下
老實個個谷都有自己唔同風格

edan 谷我都有入，不過好少睇，因為我投入唔到佢地
但係我又唔會因爲咁唔鐘意 Edan

其實粒星爭氣先最重要

投入唔到佢地但我唔會因為咁唔鍾意Edan

講泥講去，咪又係鏡粉之間自己有私怨要發大泥搞 只係差左係tg谷到爆料、係ig隔空對罵定上連登post cap圖

唔該各位私怨L
有私怨就麻煩私下了
你係追星定係追飯圈

就係得mirror先咁扭曲
追星前要先追admin

今集有啲位其實都ok呀，Jeremy真係好乖仔，成日做媽媽嘅角色，Error係想表達佢好好人嘅特點，so far我覺得最好笑都係AL個集an神壇

我都join唔到而且edan谷每日啲message多到追都追唔曬，仲要好多都係廢水，不過都唔會影響我支持爵爺

有冇北韓人講下西面陳今曰生日會有咩搞

唔明最尾果幕
不過jeremy正

咩事

成日都打埋啲野引人食花生

間中就睇到佢打呢啲

睇黎佢唔係咁啱食呢行飯

mirror出咗個綵排嘅story
邊啲人有畀心機係真係有眼睇

下？可能我對眼唔利
我覺得個個都好努力

我亦希望明天佢地個個都good show

佢知道自己係公眾人物未？

我都希望聽日個表演可以好好睇睇
想喺户外等幾粒鍾睇完之後會覺得值得

驚落大雨
又驚只是睇到牌

今日見到story, Dear Jane, 周國賢好似好正
大家企晒起身，不過冇人舉牌

唔想睇牌真係靠人自律唔好將啲牌舉到咁高

見到有谷呼籲唔好企櫈同埋只可以舉到心口
希望係咁

聽日如果落大雨我驚牌都舉唔到

用牌檔雨

西面陳同肌肉hea跳得好明顯，其他仔都好有力
btw無入北韓谷，如果唔係睇啲仔story都唔記得咗佢今日搞生日會，居然無人討論佢

真係無咁眼利
得10幾秒好似大家都差不多

其實響街撞到佢地可唔可以同佢地影相？
早幾日食飯撞到幾個mirror 成員同一間餐廳食飯，但又怕打擾佢地

撞到應該得啦 我諗佢哋應該都唔介意

完全冇聲冇色地就完左個生日會?
同姜b果個差好遠
但可能咁先係真真正正嘅生日會

下完左啦？
咁低調

其實大家可唔可以自律少少 珍惜下係連登討論mirror既空間？
Fans與fans間既鬥爭同私怨可唔可以tg講就算
真係唔想連續十鳩幾個comments係私怨
無興趣知呀大佬
可唔可以講多啲12個仔仔既野
Jeremy個集既error大冒險都係隔左成日先有人講
反而爵屎唔知點點點（無興趣睇）就講左勁多
我想追星呀 欣賞下啲仔仔
想同人討論下 又不屑入tg group
仲有 咪撚柒閪打埋啲5P字 吾系甘牙
有人屌其他人打5p字 仲要比人負皮
尊重連登文化啦屌你老母

西面小鳥一貫作風

都話mirror 連登post 係靠粉絲花生推post
由Hellos到生粉到姜糖神徒到依家爵屎 次次一講花生就推得得別快就算你一個唔係想食花生上連登 大把人係咁 冇花生個po死左啦
追mud撚mirror呀 都冇討論度
仲有個post 黎黎去去得返幾個人講野都認得曬D名 有D都潛曬水可能已經冇追mirror

可能廢事比人屌所以低調搞
但你幾低調都好我地唔會忘記花老母點樣放兩份大禮比你過生日
我淨係記得6/9要上街反送中

6月9見

唔該tg group班人唔好再當連登係你地宮鬥嘅利刃
連登係連登 tg係tg
放下啲人上黎批鬥就叫推post?
推完啲人終於見到mirror個名喇
點知一入黎見到全部都係fans嘅是非花生
乜咁會令人識多咗mirror咩？
如果要靠咁黎推post我寧願個post沉

北韓就緊係冇得影相同錄影 得金正恩可以影相

清係咪冇見過佢地實地綵排，不嬲都留力跳㗎喎 而且asap跳咗一萬次合埋眼都跳到，喺studio練唔洗去盡啦，新steps就話姐

其實真而家係studio係練走位為主

彩排留力好正常 唔明點解咁都屌
仲有陳生連續好幾樣野做 又生日會 又彩排 又錄音錄到凌晨 陣間又要去活動
睇見都辛苦唔好盲屌啦
除非陣間活動表演都好hea就話啫

姜濤整親對眼

Tiger rap大力咗 唱歌都大聲咗

哦～所以正話有人大叫問佢有無事
頌以為講緊姜濤對脚

影大合照時，Jeremy 幫姜濤 抹汗，暖男

佢今日拿高件衫
我要轉會了

Jeremy係咁幫人抹汗
MC嗰時幫Jer抹 大合照嗰時幫姜濤抹
仲要望下其他人有冇汗要抹佢真係好好

佢個人放咗好多之前收收埋埋

mirror ig今次update ge節奏先正常

同埋活動之前有影吓花絮希望以後都keep住

姜濤點整親隻眼

聽講被al枝咪整到

好似candywen live有錄到？

去搵是但一條一秒間嘅live就睇到

損左，撞到果下一定好痛，好叻仔，頂住表演。
要快d好返。

張圖係tg拎 姜b隻眼睇見都痛

仲要瘀埋 嗰吓實好大力
嚇死AL

咁撚好嘢 仲話教主整親手

真係好大，聽到「嗙」一聲。
ig 有一段片影到al同edan 慰問濤濤，佢都只係話無事無事。呢個仔真令人心痛

係tg save左啲相 想俾無入tg gp既鏡粉睇
利申多謝番影既鏡粉先 唔係我影

佢咁後生應該好快冇事，同埋佢整親嗰下都繼續跳冇停過，好pro又好man

手係瘀左，但應該唔係今日整到。

佢fc真係一路招唔少黑！

老虎仔新型像好型好索

老虎露肚

再拉高啲就好

佢係一個好媽媽嘅角色

但活動官方無相

背曬光 班姐姐唔洗出嚟幫佢哋補粧都得

見到片，撞到果下應該好痛，但姜濤好似無事發生，繼續跳繼續走位，專業，抵讚

Tiger今日個look好得，扯起衫果張真係不得了

感覺聲勢弱過3/3

Wine & Dine氣氛係好正
不過有批純睇騷人 人數好難比較

tiger

37秒已經有2個負評

點解講tiger都俾人負皮之前都係

Tiger 個look真係好得，同埋個人放開左。
Jeremy 都係放開左，臨走前叫大家飲多d水，多謝大家

睇返呢排所有連登comment得出結論
連登除左姜濤同Jeremy已經唔再比人讚任何mirror成員

算啦 負皮啫 你有你繼續讚 佢有佢繼續負

Mirror Go睇片嗰段個畫面可唔可以放大啲
太細睇得好唔舒服

今集好好笑

隔咗成個月再唱live
但破鏡唱得好似比上次5月1爭啲
反而有些少失望仔仔要繼續加油

同埋Lokman特登提啲fans舉牌唔好舉咁高
抵讚

上次都有提

Lokman呢個隊長真係做得好好

但係依然有好多人舉高又企凳

但好似企凳個啲都係企最後喎
如果啲人仲係舉高牌企凳應該會比人狂鬧
所以今日都還好 多數都合作
利申: 前面勁焗 所以企咗左邊偏後既欄側 冇企凳但都仲睇到好彩

又唔好講到淨係可以讚邊個邊個 最驚你咁講完 人地真係唔敢再讚其他人咁隊長的確做得好 Tiger又的確係放左 個人覺得呢啲係大家有目共睹但有啲人點都鐘意負評踩一腳由佢地啦 唔好因為咁而放棄撐仔仔啊

stone係咪想做鳩姜濤大陸姜

朋友你唔夠薑講 我講！！！

0601有2位親愛的出名神徒黎咗樹熊生日會，你老母我好撚感謝你地代教主黎祝賀樹熊生日快樂！

我作為一位未能抽中既樹熊粉點會咁小家，小你地呢！

好撚多謝你代埋我地一班抽唔中既樹熊粉參加生日會呀！

（岩岩得悉此事所以有啲時差SOR）

其實我覺得Ian生日會神徒都可以參加嘅。。。
我諗成隊Mirror唔一定淨係可以中意一個仔？
大家互相支持其他仔仔其實好事
雖然我唔知其實有冇咩內情定發生咗咩事

好多灰色空白位其實有啲怪
細格個位又睇唔清其他仔啲反應
兩邊望黎望去又會miss咗啲野

大家都比錢 點解唔比人參加？你話free比神徒就話姐

咁鬼小家走黎連登唱人 係都鬧揀人去個個先啦

咁又係呀
人地fc admin今日又出鏡喇

Btw今次搞一搞生日會隻公仔可以cap到幾多水

明明anson lo打到姜濤嗰下，仲嚇親同望住姜濤。之後係台上面，隊長問緊大家幾點嚟嘅時候，anson lo都細細聲話自己枝mic整到姜濤。點解訪問嘅時候要話唔知？

同埋枝mic撞到人，會手腕瘀架？真心唔明

只係意外啦，教主都講咗唔好意思，大家投入緊表演個陣，佢當下一時未反應過嚟唔出奇嘅，所以教主先會回頭望姜濤confirm有無事

同埋姜濤都有解釋話係自己記錯咗企位，個台咁窄發生碰撞大家都唔想
見到姜濤受傷真係好難過，但佢表現得好專業抵讚

不過教主點解整親手大家都唔知呀，我無見到有任何人講兩件事有關聯呀！只見到神徒猜測可能係之前工作就整親，同埋AL fc其實係story同花姐留言到，都係有一齊關心兩位仔仔嘅情況

希望所有鏡仔同fans都平安順利，夏天室外出活動實在太辛苦

最近鍾意咗mirror,睇曬佢哋啲節目
追曬個post見到你哋鬧交多過討論仔仔咁嘅
btw想知道點解你哋好似特別憎ian咁
因為我都幾鍾意ian佢
利申 新fans 12個仔仔都鍾意

訪問條片入面AL講自己有撞到姜濤，當時撞到嗰下未意識到會撞到刮損咗，所以先會confirm姜濤傷勢，係關自己事，枝mic無情力打到姜濤。
並唔係文字描述所講唔知道撞到姜濤，一兩隻字出入都會變成唔同意思，同記者執筆有關係。
AL隻手有瘀傷，但係無人講兩件事有關聯，亦無人知道佢手傷係點嚟。
意外發生大家都唔想，姜濤受傷仍然表現專業，AL亦有即時道歉，整親隊友邊個都唔會好受，希望以後仔仔們都多加小心，每次表演都順順利利。

Ian fc咁明顯cap水點解你都咁多負皮
聽講佢哋生日會成四舊水都無咩嘢食，成個格局同姜濤個真係差好遠

幾時開始呢度咁撚低質
唔畀人地轉會咩
人地鍾意哂咁多仔仔又得唔得
抽唔中返去問你地親愛的fc admin呀嘛

咁音樂會買唔到飛係咪又要嘈
到時入場有其他仔仔fans係咪又要多謝人地代你去

又打埋哂啲岩字

Viu都要cap水嫁
比啲仔仔出黎有成本嫁
當job 梗係要錢

ching你真係夠膽講
連登唔知幾時開始已經變成糖嘅世界咁啦
佢哋鍾意點吹姜濤都得（注意，無話唔俾讚，姜濤的確好多優點，我都鍾意佢）

但有追po嘅都知佢哋日常係，一樣嘅事成班糖喺到瘋狂洗版傾計，唱首騷靈、表演專業、開生日會、買垃圾手燈、solo演唱會排隊都可以逼住其他連登巴絲睇佢哋傾足三五七八頁

其他fans讚自己仔就好多負皮，雀屎講兩句期待edan節目都要鬧反感，仲要趕人哋返TG谷咁霸道（除咗我愛MIRROR隻私怨撚抵屌外），佢哋自己又唔返去地球火星慢慢傾，當正連登係糖一家嘅fans group咁

有花老母撐腰，邊個敢唔鍾意亞軍
琴日契仔唱歌又走音（有邊次唔走？）

可能人哋係靠sell靚仔樣同跳舞叻，仲有性格大方唔小氣唔拖隊友落水，唔係sell唱歌好聽啦

Jeremy換咗新admin後，暫時好似都做得唔錯
IG、YouTube資訊update得快，整嘅嘢又靚，希望新班底繼續努力幫Jeremy做嘢

人地好早到，企前d都合理

Stanely原本今日飛台灣拍節目，但因為唔見Passport無得出發

唔知清講嘅「企凳個啲都係企最後喎」，點樣叫最後，眼見唔係最後排都有舉高牌同企凳
當然就唔係全部人都有咁做無，好彩咪係d頭與牌之間左裝右裝都叫做睇到少少嘅

真係有人唔係最後排都企櫈
再加埋舉牌,真係保證你點都高唔過佢
好在lokman叫大家放低啲牌先好啲,好多謝隊長

琴日見開場後都唔算多人舉高，係話要影相先舉高啲牌，感覺叫好咗㗎啦
雖然大家唔鐘意因ton，但琴日佢哋admin真係做到嘢，見有啲蛋白粉行咗去edan 個邊打算企欄前，佢哋個admin真係去拉返佢哋返嚟

咁即係有冇得拍 佢自己一個定有其他mirror都去

得佢自己一個飛 mirror無一齊。好似話工作團隊早過佢一日出發，雖然唔知佢拍乜但今日又去唔成，拖慢哂進度驚佢臭朵

其實唔係好明個邏輯
戶外show 就唔俾企櫈/唔俾企
但商場show就大把人企超高櫈都冇人插

利申：商場show 經常要睇人後尾枕，左裝右裝咁睇

Passport係用嚟旅行 唔係用嚟工作

我覺得戶外企唔係問題
係企櫈就戶內定外都唔太好又危險
除非你真係同人羣有段距離啦
我試過見企第一排都企櫈,其他人叫都唔落番嚟
乜mirror真係有生得咁高咩？

人地FC派人mon post比腐皮
要維穩阿嘛，人地少爺仔唔喜聽負評

果隻公仔都幾受歡迎，
唔知幫佢地設計公仔既有無錢收

曬咗好多唔同FC噚日嘅合照
走粉情況嚴重

咁可以有應援但無行去合照
但真心係少左粉

琴日個show戶外，又熱又晒又可能落雨
又18禁
少人左出都正常嘅
但我睇相個個fc都差唔多人數喎

利申冇去

原來FRANKIE都係，見到姜濤有汗即刻攞紙巾幫佢抹，左右一齊抹，好好!

姜糖好似多人到要派籌安排企位

去旅行同唔見passport有咩關連？

哇，西面陳走音到咁離譜嘅勁難聽，仲好意思開solo concert
咁都有八隻負皮，hello鍾意自欺欺人？

hea 跳成咁， fansclub 仲要影fan cam 係咪玩鳩佢 同隔離d仔爭太遠

佢因為要一齊出mirror show唔同工作團隊一齊出發，算唔算係尊重返Mirror？

為左同MIRROR一齊出SHOW, 唔同工作團隊一齊出發, 算係尊重MIRROR

如果永遠都要拎佢地以前做得唔好嘅野出黎鞭，咁都冇咩討論空間。唔係佢地唔進步，係你地一直停留。

嗰comment係咪曲黎

話說之前有人話studio ver係hea啲
宜家係咩ver?

其實車腎hea跳都唔係第一日嘅事
對佢黎講都冇咁多version可言

另外Jer破鏡solo果兩句枝咪又奇奇怪怪咁

咁以事論事
出發到海外工作唔係應該要一早預備好所需嘅證件咩? 可能Stanley真係唔小心整唔見到護照都唔奇，但唔好講到尊唔尊重工作咁遠啦，認真小心預備呢啲真係工作上好Basic嘅嘢，尤其是出發拍攝，時間真係好緊迫架嘛，全team就你一個咩

反而好奇stanley拍咩節目
可以單拖去

我尊唔尊重嗰度係講緊Stanley對Mirror，之前佢金像獎單野俾人屌佢唔尊重係絕對合理，依家佢唔同團隊一齊出發選擇同Mirror一齊完成演出又冇人講佢改左？唔好話做星，做個普通人都好慘，就好似中學攞小過大過咁，無論佢改唔改就算改左以後都只會俾人標籤左係個壞學生，難怪個社會扭曲到咁

你意思叱咤？

好hea喎師兄特別企教主隔離佢好似做緊活力健康操咁

我就係話車腎好hea

嗰youtube comment 讚佢 “又跳得好左” 係曲

個師兄=ian

個個負皮又駁唔到而家喺連登講真話就俾人圍屌
唔撚見左本passport就俾你地陰謀論
真係好撚慘
做錯一次永遠都返唔到轉頭
鬧完一個就鬧第二個
鏡粉圍內都已經咁 憑咩仲想佢地有其他人支持

要工作就唔到而缺席, 可以理解, 無人會吊佢啦.

呀係sor，打錯左

真攞命！其他仔仔都要有笑容嘅有笑容，要chok樣嘅有chok樣，但亞軍個樣全程都比人感覺好唔enjoy

OMG,如果唔係你地po,我從來都無望IAN跳舞,佢仲要企正ANSON隔離,對比大到呢, 無咩事我都係睇番AL先,AL真係跳得好正

我咁睇啦，無論Stanley選擇去海外拍攝定同Mirror出席星期日嘅Event都絕對合情合理，但亦無必要讚或彈。 而我亦唔否認星期日嘅表演，Stanley唱歌真係好左唔少，就算係一秒間頂替AK嘅位，都唱得幾好。其實佢係有進步，亦都可能有人會睇到呢啲嘅改善嘅，所以Ching亦都唔洗咁忟住。

但係只係講係海外拍攝前唔見護照一事，好老實呢個係一個唔應該犯嘅錯。假如唔係Stanley係其他成員整唔見 passport，我一樣覺得唔抵幫，因為整唔見嘢雖然平常，但要作為artist做好準備拍攝都係一項基本要求。

第一次睇 Ian Fan Cam
老實係跳得有D生硬

不過我反而唔覺得佢hea，佢應該真係天生手腳唔協調
所以進步比其他人慢

我覺得佢反而係因為成日 focus 咗去記 step
怕自己甩，所以個樣就無乜表情

精彩回帶
[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(6)

#796 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係丫麻,跳左幾十次都仲要focus記steps,如果咁唔熟應該再自己苦練下啦,或者搵人教下補下課,其他成員好多都好努力,知道邊方面不足就去學,好多成員都有勤力惡補,唱歌唔得既都好勤力學,進步,我諗大家係著重個仔仔既態度

我有花老母睇住洗撚怕係班7頭屌我
我就係威到明明唔想玩男團 但又可以留係度用團名義出活動出鏡同搵銀
同時又可以繼續享受單飛樂趣有自己歌有自己con再自己上埋電台
你地咪繼續屌我手腳唔協調 我有花老母罩 小心花老母又出長文屌你地講假真相

身為artist 明知要出trip
出發前唔見護照真係犯了好低級的錯
仲要係新人 俾staff屌到飛起預咗
冇人屌佢就真係有後台啦

佢今日個所謂電台訪問
計埋都唔知有冇5分鐘
佢跳舞係唔得泊埋教主到更明顯
但話佢近幾次hea咩真係唔算

清，講出重點來。
無論係出外拍嘢定出席show都係工作，都做緊作為viu員工應做嘅份內事，根本唔關咩改好咗咩尊重mirror, 邊種做法都係睇公司安排，唔通公司要你一定飛，你可以揀唔去咩。
唔明點解咁樣都可以話佢改咗，尊重返mirror 。

我覺得又唔算跳得hea嘅
不過作為artist 表情真係要練習下
西面表情真係好影響觀感
見其他成員都會笑下chok下
相反佢既表情就好似做得好委屈咁
但明明佢喺mirror既際遇
已經比其他成員順利好多好多

可能嗰日天氣真係太熱太難頂啦
希望佢
下次表現更好

大家都關注人地個樣多過自己

就算幾唔認真準備
只要有後台 啲job都會自己埋嚟

咁我唔知 Ian 有幾努力改
不過有一點可以肯定

佢FC 如果再幫佢拍 Fans Cam ASAP 呢D跳得勁嘅
最好wide shot d
太focus 佢真係唔係幫緊佢
將佢缺點放到好大

擺明想借姜上位抽水
全民造星果陣明明佢係ian果邊反姜b

佢對眼好似擘唔開咁一連幾樣工作搞到咁殘

嗰次係抵屌嘅，但之後佢都冇再犯啦，都叫做肯改

勁賤格 唔遮名

成日做埋呢d幼稚肉酸野博上位
唔怪得之前話剩係記得月野兔兔
因為可以用嚟博同情

今日又post姜b
博人留言
唔遮fans留言
人地姜b咪叫左佢唔好影 仲影

佢嗰個茶記講壞話事件
畀人知道仲笑笑口話講事實
無話say sorry
嗰幾條友都係仆街
男人老狗咁撚小家

咩係月野兔兔？
無留意佢

我唔覺得佢手腳唔協調喎認真啲睇其實佢都啱拍子
但係唔夠力同唔夠放
可能佢已經覺得自己跳得好大力
唔知佢每次表演完有冇睇返啲片 唔睇就唔知原來自己同其他人個力度有咁大分別

同意你講嘅野

成個fan cam完全係放大左佢全程跳都無表情

好心佢男人老狗唔好咁小氣啦
係唔遮嗰兩個人嘅名 真係核鬼突
同埋姜b真係遮住個樣叫佢唔好影
佢自己應該都唔想咁核突出鏡所以先咁講咋嘛
我覺得右邊嗰個姜糖冇話錯佢喎

造星個陣月野兔兔成日狙擊佢
話佢冇talent(其實月野兔兔都批評過好多人)
咁當時都仲有好多人讚佢，不過佢係ig live話剩係記得唔鍾意佢嘅月野兔兔
條友真係好恐怖，陰濕記仇妒忌心又重
btw當時我都有讚過佢

茶記講壞話係咩事miss左

今次可以理解 佢應該真係好攰
但平時都係咁就唔好囉
雖然有啲人真係天生西面我都明嘅
但作為artist扮下樣都要啦

Yimk男人黎？

造星嗰陣睇條友啲談吐都知佢好扮野

嗰時joox投票 佢叫人投ian 唔好留翻啲票煲醋 喎
男人老狗咁小家 妒忌人地咪講囉 洗乜做埋啲小動作

佢梗係妒忌人啦
Eq又低 又小器
淨係識做咁多小動作
幾廿歲人 成日蝦細過自己嘅人
唱歌又唔係真係好好 但好記得佢走音

其實一樣米養百樣人係咪講緊佢自己
係咪無試過咁多人討論自己？借到姜b上位喇可

之前睇tg有人發現佢老婆喺微博話鍾意姜b
懷疑因為咁而成日針對姜仔
我心諗應該唔會咁恐怖掛，不過以佢嘅人品又真係唔奇
btw呢種人越多人鬧佢就會越開心，因為又可以乘機扮可憐博同情
要搵呢d手段先可以博下上位又真係好慘嘅

佢而家應該好開心 終於有人討論

正一仆街狗公 人地姜b禮貌同你打招呼
你明知人地傷咗隻眼 又最緊張個樣
你就係都要影人 仲要po story搏乜7
而家呃完story view同comment
仲要攻擊返人地fans再搏多次話題
垃圾

可能cap晒圖預備放story
不過相信好多人只會更同情姜仔
都唔明點解佢可以同狗毛細貓一齊開演唱會
去茶餐廳圍爐講是非取暖算啦

唔係咁嘅話 佢ig好靜 無dm架

咪係 都唔知憑乜佢可以痴埋細貓開con
唱歌走音
咁八公 翻去繼續講姜仔壞話引人討論啦

人哋傷咗都靚仔過佢十條街
小家肥西又柒

唔會紅架喇
一世留係茶記啦

但事後賴係佢個fd講

Yimk同幾個造星仔係茶記講姜b是非
之後仲笑笑口解釋 唔關自己事 但笑得好開心

有冇高清大圖

瘦削

陰濕yimk
密咩吖 畀大家知道佢哋真面目啦
買乜鬼飛睇條仆街吖 咪又係入去聽走音onjj

盤菜都叫過阿神咪撚再恰姜b啦 之後神咪尷尷尬尬
連盤菜都知邊個恰姜b 依家唔知佢有無好啲

但肯肯定仆街陰濕yimk仲係咁撚小器
人哋有乜得罪你 同埋post埋兩個姜糖個名
明明自己錯 影9人 又搏上位
洗撚你提姜b 要做乜咩 你邊位
唔濕鳩唔撚做架喎條友

所以我對阿神都有d保留
分唔到佢人定鬼

有啲人咁多年都紅唔起係有原因既

呢單真係第一次睇

佢影姜濤都算，我當係佢俾機會我見到姜濤，但佢加個comment box真係做多咗，擺明係attention seeking想收dm。post埋姜糖留言真係cheap到痺。我相信每個仔仔每日都收唔少haters嘅dm，但得佢一個會小器到post出黎囉，紅唔起真係有原因

與其唔忿氣又成日借姜濤上位不如學下佢嘅性格先啦，人地淨係謙虛呢個優點已經贏九條街

我都分唔到，佢個樣又唔多似鬼，造星嗰陣好似幾真誠咁，但茶記佢又有份，同你一樣對佢有保留

加多句，mon緊post嘅嚴祺可唔可以放過姜濤？佢到底欠咗你啲咩你要咁樣對佢？睇住佢明知你講過佢壞話都被逼要同你打招呼就覺得佢好委屈！又要比你講壞話又要比你借上位，仲好聲好氣對你，比做係我打9咗你好耐，係佢咁乖仔先會忍你 你借上位咁多次乜都借夠啦，要借點解唔痴返去你個好朋友ian度？你地唔係好老友嘅咩？

Btw，冇買你演唱會飛，話知請哂成隊mirror做嘉賓我都 唔 會 買。食蕉啦。

講開表情，感覺果日班仔好多個表情管理好咗，同埋睇到佢地d舞步有再執過，愈見進步

Jer story唱歌好好j

但係我成日覺得啲舞台唔夠位 搞到就住就住咁

特登留個comment box都知佢想點啦
屌你 我要祝福我自己dm姜濤啦
洗靠你咩

利申：睇造星時對佢印象都幾好
屌 原來仲小氣過女人

班糖講撚夠yimk未
Mirror post呀唔撚想知佢D野呀

出黎出去都係cover真係慘
望到走音西契仔又concert又solo又單機上電台咩感受
都係默默耕耘算

好難有台夠12個人

你係ian粉定yimk粉
講姜b咪講緊mirror囉

上面班疆糖係咁係度屌yimk人格又攞返茶記單野同月野兔兔出黎講，純粹就係想屌柒yimk
邊撚度係講緊姜濤？ 仲要一下衝曬出黎洗版
好撚心你班疆糖咪咁撚霸道啦當正連登係疆谷咁

今次已經算大，睇下佢地幾次商場show個台，走位要走到落台先攪得掂
人多無辦法
Btw好似唔覺有影哂成班仔嘅片，想睇真d佢地成團一齊跳嘅時候有無出事或者進步

數負評數下連登有幾多疆糖
唔出聲你地又洗曬版係撚咁同mon post yimk對話啦 當連登咩地方呀 識yimk老鼠呀迫我睇佢D野

今次炎琪真係好仆街
係咪姜糖都可以講呀嘛
唔遮名公審fans
未有仔仔做過咁賤格的事

前後好似有啲窄

Yimk仆街出去開個post 屌7佢 呢度mirror po唔撚想知呢條暗星D嘢
唔好係度洗版

係咪HI撚左? 博咩出位. 個個都用力去表演架啦, 唔通想睇成團Hea跳
真係無人想發生呢D意外, 唔該大家理智D.

其實只係覺得跳唱唔應該用手拎mic
又唔可以怪教主跳得大力
跳得無力又畀人話跳得Hea
有意外無人想嘅

我前邊都有講過，班糖當正連登係自己嘅fans group咁，同一件事佢哋可以一人一句傾計，瘋狂洗版講足幾頁，真係好煩然後又要負皮屌鳩讚其他仔嘅fans，搞到雀屎都唔敢再提edan，唔知嘅以為MIRROR得姜濤一個仔，霸道到無人有，根本宜家連登MIRROR post已經變曬質，客觀討論嘅無幾多個

我又唔覺你講嗰啲得姜糖做

我屌你老母，而家佢蝦9姜濤想討論下都唔得？姜濤唔係mirror一份子？霸道嗰個係你喎，你咁撚憎姜糖去開個post討論你有幾憎姜糖吖笨

插ian夠可以講幾頁啦，嗰陣你又唔衝出黎屌？插stanley早走/去旅行又講咗唔知幾頁，你又唔屌？你點撚知負皮edan嗰啲係姜糖呀？堆雀屎俾人收皮係因為佢地玩私怨呀屌你老母，嗰陣佢地夠講足幾日幾夜洗哂版啦，你又唔撚衝出黎？冇追post仲喺度咁撚霸道也文也舞

插Ian stanley講幾頁都比人屌過但佢地係mirror 所以問題唔大
但yimk一個暗星都值得你地屌成版比曬focus佢你地係咪真係咁撚豬
仲有之前D咩茶姐霸氣姐唔係疆糖真係唔知自己睇緊咩
疆糖死返tg圍爐啦屌比人屌少少就衝出黎7
Btw 爵屎比阿爺清屌返tg個原因好似就係成撚日用連登同連登仔edan對話 疆糖用連登同yimk對話仲戇鳩

死出連登啦豬兜疆糖比yimk利用曬都唔知 我係疆糖hater我認呀因為你地豬囉

屌你老母咁撚霸道，道圍繞mirror討論都唔得，而家講yimk講咗幾撚耐呀？夠你地仆街私怨雀屎耐？

私怨撚我都有份屌嫁豬兜疆糖追下po先講野啦唔阻你地focus yimk

真心覺得上次唔俾人讚Edan好霸道，咁今次唔俾人討論姜濤被講壞話，又叫唔叫霸道？要人地死番tg講又叫唔叫霸道？

其實「死番tg講」呢句真係大哂。
Stanley去旅行？死番tg講啦！
小鳥開solo concert？死番tg講啦！
請問呢度可以講啲咩

哇，惡撚到你呀，姜濤就係俾你哋呢班低質姜糖影衰曬

呢單嘢老實講，如果唔係你哋糖去DM攻擊人哋先，嚴琪又點會有嘢可以po出嚟呀明星都係人啫，點解一定要忍你哋，既然你做得出就要預咗有可能會俾人cap返出嚟啦

造星個陣幫西面陳拉票嘅除咗嚴琪，仲有大把仔仔，你哋係咪又要一個個去DM鬧柒人哋先得呀？總之邊個唔錫住你哋姜濤就要洗版屌足佢幾頁人哋私下同朋友係茶餐廳討論都要擺出嚟插，姜濤平時唔會同人傾下其他仔嘅？你自己係公司食lunch從來唔會講下同事壞話嘅？

你哋班糖仲未明自己黑人憎嘅地方係咩？根本就唔應該小小事就周圍去屌柒人咁低質呀，最痴線係將連登當成糖谷，講嚴琪都洗足幾頁版

咪係，乜撚野都唔講得，洗唔洗開張list講明討論範圍呀，呀姨母手中劍巴打？

姜糖有啲行為係好乞人憎
但今次明明係yimk自己柒
咁都可以屌返姜糖真係好撚好野

疆糖係真蠢唔係扮嫁喎
yimk 出story加comment box 就係為左呃你地dm 你地又真係衝去dm 比位人出story屌你地 都算
嘈到上黎連登mirror post 仲要大大聲同mon post yimk 講野 洗版提佢個名
中曬條暗星計 呢個有幾多mirror 成員都未試過咁高討論度 就算討論都比你地瘋狂負皮
你地疆糖真係好叻衝出黎同洗版洗負皮

你講得啱
低質言論講得出就預左被人cap
咁嚴褀喺公眾地方講姜濤壞話
都預左被人聽到 被人討論
點解變左「同朋友講」「小小事」
就唔俾得人地討論？

討論多啲就話人當連登係某谷咁係咪每人發言時都要拉其他成員一齊講 呢個先算係「真正唔霸道」嘅連登mirror post啊？

人地del咗個story喇

咩你地 我又唔係姜糖

我唔撚係姜糖
講撚咗幾多次
屌爵屎係因為有人屈d負皮係Edan live撐呀邊個之後先多
而我個負皮唔撚係呢個原因畀
係班爵屎日撚日連登當tg畀說話mirror連登仔睇
呢樣嘢我幾個post前已經屌過一次
睇到心煩

好撚豬

between jeremy 沉默？金像獎單野佢篇長文睇過未

同意
成個感覺有活力左
尤其係tiger frankie好好笑容 放開左
另外Alton都有進步

嗰日好多鏡仔都好開心好投入

預左比你地負皮
睇返呢個post 熱門排序 見到呢個留言係最多正皮真係笑撚出聲
獨角清 你覺得爵屎疆糖比人屌一樣慘 但要到疆糖比我屌你先彈出黎 因為你個名有個糖字囉
你呢個comment 多正皮係因為你幫緊疆糖 click 熱門排序睇返最後幾頁就見到幫爵屎比人負皮到hihi 咩道理 自己諗
仲有 爵屎比我地屌完都識收皮 疆糖仲係懵盛盛比人利用完衝曬出黎都唔知自己中計 覺得自己係mirror post 屌yimk 好有用好正確
個post 唔係疆糖天下 搵鬼信

明明已經半日冇人再提yimk，而家係邊個自己主動提佢？

btw清真係霸撚道過金正恩，唔俾人討論呢樣嗰樣，又成日叫人死返tg，你自己死出連登咪冇事囉

見到佢咁講我即刻望下成個post邊個留言最多負皮
原來就係佢黎
唔怪得咁嬲啦

辛苦ching幫我分析埋啲正皮點嚟 仲care過我本人
我的確係糖 嗰時無出聲 但我都覺得爵屎慘 有咩問題

「呢度多姜糖+爵屎被人屌 咁就一定係姜糖屌爵屎啦！！」呢個係你想講既道理？但其實啲負皮邊個俾 我無從得知而我作為糖 我真係無負皮過爵屎

我明今次有啲人真係唔想益嚴褀俾focus佢 但有啲人真係睇唔過眼想屌柒佢 點解唔俾得人講 仲要話講既人霸道？

你話「爵屎被我地屌完都識收皮」
到底宜家邊個先係霸道？

都辛苦哂ching係咁狙擊彊糖 不如你都唔好俾focus益彊糖啦 上面「彊糖天下」講緊其他成員架

嗰位清好玻璃心
上到連登都好care自己幾多正負皮

究竟有啲咩先可以唔死翻tg講呢啊花老母契仔ching

講離譜佢之前放埋嚴政tg group啲野上黎添
不過佢都講明自己係姜糖hater都無咩好討論落去

糖多咁又點？
一單還一單
姜b無啦啦畀賤人擺上枱
d糖喺連登屌下都唔得
冇撚嘢呀

乜原來嗰啲係佢擺上黎，佢仲好意思出黎扮哂警察咁，真係笑死朕

上次屌爵屎果兩條友玩私怨
今次屌疆糖你地係mirror post洗版討論一條不值一提又唔係mirror 的暗星
明未呀豬姜糖

開始懷疑你就係嚴祺本尊

諗極都唔明點解唔畀講

講玻璃心唔夠疆糖黎啦 姜濤不願意之下比人影左story 就衝出去dm人然後被cap公審就上黎連登屌

笑左 諗唔到最近有咩人會咁憎糖

唔止
之前屌糖姐定唔知跑姐佢都有份
不過嗰時佢個名叫灣仔十二少
俾人話就好似而家咁發爛咋屈人係本人或者姜糖
但而家就話姜糖講霸氣姐茶姐阻住哂 得姜糖先識佢地
咁佢自己都有份幫啲無人識嘅姜糖發揚光大

原來灣仔十二少就係佢，我都記得佢有份講姜admin是非，而家就以為自己係連登admin

根本佢先係私怨撚
咁最應該死番去tg嘅係佢喎
佢講嚴政就得，人地講嚴祺就唔得
嚴祺d fans(定佢本人)真係好惡好霸道

算啦 唔想focus呢條友 話人彊糖天下 自己又彈出嚟瘋狂講疆糖 明明已經轉左topic 講緊其他成員進步緊 咁又俾佢搶左幾版focus

呢度係mirror post啊
唔想睇佢數住人地啲正皮負皮

有無人覺得而家mirrorgo睇fans答問題真係好無聊

如果成集播多啲2位成員出去做任務片就好
每集得好少時間

好睇啲FANS咩質素
答問題環節都OK嘅

覺唔覺上一集兩邊啲問題嘅難度唔係好平衡？覺得其中一邊啲問題好似真係難啲

唔知以為睇緊咩常識問答比賽

真係睇下個fans係玩唔玩得。
同埋d題目多d圍繞mirror或娛樂圈或搞笑題果類會好睇好多。
上次stanely 花名杜汶澤呀，吳彥祖細路相，阿sa邊隊組合，或者講d搞笑外語，比Abc揀咩意思，呢d會幾好睇。

收皮啦你 糖你老母？
即係依家mirror有人比人恰都唔撚討論得？

我會比較想睇班仔自己答，或者佢地分組答，多過想睇粉絲

在場或都有份玩嘅咪開心咯
好似去左fans meeting咁
但作為觀眾睇就覺得有少少悶

呢段對普通觀衆嚟講吸引度唔高
其實半個鐘短到咁呢段可以唔要

因為時間已經少，我諗就算普通觀眾或者粉絲都好，只會想睇個節目本身嘅主持同嘉賓遊戲，而唔係睇現場觀眾

想睇仔仔自己玩，好似MG1咁，出下橋，出下口術，比較好睇

有人蠢吓，互相整蠱吓，出吓術咪幾好笑

或者佢地自己答，輸咗比人畫下大花臉都好睇，簡單嘅懲罰比佢地做，出嚟嘅效果都會好笑
因為佢地本身都有綜藝攪笑底子

其實12個仔自己分組搶答都夠玩啦
無興趣睇亦都無需要加fans一齊玩

就算fans叻定蠢 對我哋都無關係

想睇下冇粉絲 姜濤用幾多時間答一題

其實都係綜藝節目 唔洗一定要贏 節目效果重要啲

不過MG2啲懲罰好過上次
起碼唔洗下下都食蟲跳樓
帶頭套跳舞都幾得意fans都睇得開心

不嬲都覺得佢好有機心同小氣
造星比賽個陣啲post 有人話佢撈咗咁耐都紅唔起
佢都即刻cap人放上ig

係，懲罰變咗粉絲福利

Jeremy嗰個好似未瞓醒咁

提曬水都答錯

有冇人知點解佢地要學日文

我覺得佢係特登扮呆

第一輯mirror go本身好似話去日本
但最後都冇去到
唔知會唔會今次補返去
但點解要學日文

呢條正面啲睇得清楚全團舞步

再睇一次好同意佢地表情管理進步左，除左大家讚嘅Frankie笑容老虎仔放左之外，都想讚下隊長同隊友觀眾好多互動，唔係自己唱嘅部份都表情十足，見到佢地咁投入咁落力表演我都更加enjoy希望表情方面仍有不足嘅可以向隊友學習下

希望係有特別嘢搞

上一次live有人問
阿jer話佢哋會喺日本有少少嘅發展

香港都未發展得掂.......

反而希望係揾到日本人幫手作曲或者排舞嗰啲

果日Lokman 真係表情多多，好開心咁。
其他隊友都無咁緊。
戶外活動真係好岩佢地呢班大男孩，個個都好精靈，好有活力。

原來Stanley去拍入住請敲門

覺得佢會做出啲好浮誇好假嘅反應

映大合照有人零零舍舍踏前一級成個人突出嚟

車腎一秒間一開始已炒，慘，成個show個表情最唔好就係佢，唔知佢係咪真係太辛苦，顧得唱又要顧舞步，攪到表情管理唔到

相反jer同佢要處理同一樣嘅野，但jer就算跳得唔算好好，佢個表情都係笑，睇到jer好落力做好，唱就更加唔洗講啦，正

Jeremy 愈唱愈穩定
Tiger今次d表情管理真係好到位，夠放好正
AL唱歌好咗，把聲都好入咪，好聽
Stanley 其實唔錯，但咩事大合照又專登踏前一步，比人又搶fo嘅感覺
因ton表演都比之前好咗，無咩甩，表情亦都好好
姜濤雖然有小意外，但都無阻佢嘅演出，真係好專業，天生食呢行飯

整體今次個show係好睇，大部分都有進步，同睇到佢地好比心機
唯一失色無ak，話哂佢都係跳唱膽，asap原本佢係al後面c位果段舞，無咗佢真係差d

Frankie係咪已經提埋佢

睇入住淨係睇MCM就夠
但係林婷同Stanley我寧願睇林婷

MCM超正

肥姜配真係令人好舒服。見濤濤對住肥仔又好放。
唔知點解，其他人配係無呢個感覺。
唔係話唔鐘意姜son, 請不要誤會，無意引起罵戰。

破鏡佢哋無un
其實之前覺得佢哋un得幾型
好過依家企喺度

一陣有fb live，應該會見到搶fo怪

認同
見佢2個最近成日練舞，希望肥姜有新搞作

真係抵佢紅唔起
又唔靚仔又小器
成個八公咁 周圍小圈子唱姜b
大台棄將 娛樂圈暗星 收皮啦柒頭

感覺佢地兩個好夾 好Fd

如果佢要cap連登應該cap到手軟

搞到隊長側曬
話時話大會有攝影師 都唔po音樂會同活動相
想睇佢有無用閃光燈影背光全場大合照
台上依張就唔洗喇 新聞已有好多

後台撚 不了
係睇莫竣名咋

原來係一齊去？！正喎 有MCM睇

期待jeremy ansonlo keung edan組合表演可以有咩火花
佢地4個好啱feel

AL有份去大阪沖繩拍入住請敲門

可惜5G concert 我買唔到飛
好想睇佢地4個
唔知除咗佢地頌有咩小組組合呢

好似全部Mirror fans都買唔到
垃圾viu又唔早啲公佈

認真有同感，d問題又唔關mirror事

唔想到時Mirror 出嚟無人撐，個場靜曬，變咗廁所位

佢買飛果度淨係得the club可以買到
仲要公佈左已經sold out
話唔定連主辨方都冇諗過俾fans入

留名有粉絲好似春茗咁搵到方法入

個show 戶外，唔入都可能睇到

想睇教主拍上次MIRROR GO澳門嗰集
佢自己瞓到半夜俾怪聲嚇，都敢行去廁所睇，我諗佢應該都夠大膽
MCM好勇超正第一季我淨係睇佢嗰part

我想睇MCM多過MIRROR

joox投票個到 睇得到佢得唔到嘅嘢 人地都唔可以得到嘅感覺
而架佢同moley拍嗰啲咩晚吹女學生節目 算唔算紅咗？

呢個組合正呀要樣有樣，要人氣有人氣，要唱跳有唱跳，好有青春偶像男團feel，加埋AK都可以

係咪確定全隊出席? 定只係佢地4個?

應該係成隊Mirror

Viutv會播翻15號嘅表演

我見啲FC出左公告有得抽喎

但係公佈咗有得抽嗰啲FC，今次唔敢公佈有幾多張嘅？

我都見到有幾個fc都出咗話比有應援過嘅報名抽
留名等睇真抽or admin&friends

唔洗諗啦 實黑幕 報嚟都晒氣

有fc公佈左分到10張。
如果12個仔都一樣，咁其實都有成120個名額。
主辦單位算唔算都分得多mirror呢？

個fc仲話淨係比應援過十次以上嘅人抽添
姐係益熟人小圈子啦
新粉永遠冇得去 新粉冇資格親近偶像㗎 要升班㗎
階級觀念重到 仲話吸新粉
你要比支持得多啲嘅人大啲機會去冇問題
咪按比例比番多啲佢地抽 剩番嘅咪全世界抽
但做到exclusive咁就好有問題

我都睇唔透點解今次有十個位但要求咁高，所以你快啲同你啲admin反映下啦姜濤

Admin同姜濤反映就有
姜濤無得同admin反映嫁

成件事on撚鳩
平時活動又平日時間又鳩打工仔冇師奶咁得閒 次數梗係比其他人少
今次活動難得星期六 應該比平日活動更多人去到 但又咁撚樣抽
即係冇去應援嘅繼續應援得少 下次又冇得抽
永世都淨係呢班人去囉
Mirror go
去過應援先抽都仲叫合理，但計次數就勁不解

今次fc留2張自己admin，即係得8個機會，比多出席應援嘅人報其實都好合理
要知道有好多師奶成日都話唔得閒呀，要湊小朋友，出唔到活動應援，但去演唱會、拍mg又會抽到時間出席喎，咁樣公平咩？
平時出活動嘅粉又要早到、舉牌、嗌到聲沙
果d師奶去哂邊？話要湊仔出唔到囉

姜糖好多阿太級出席應援係真，咁人地真係有時間有出席，所以我覺得福利機會多d都合理，我欣賞佢地成日都出席去應援姜濤

究竟姜b個音樂會七月定九月搞
之前話七月但雜誌又話九月

7月～ 花姐啱啱出埋story
可能訪問記者搞錯

抽俾應援得多熟面孔嘅，你話人哋係admin嘅friends，成日去

抽俾新粉出席次數唔係最多嘅，你又話好陌生，又屈人哋係admin嘅friends

咁其實究竟你想點？係咪只要每次無抽中你就係唔公平？

我都算係出席率高嘅，但無見到你所講：應援得多集資得多，又從來無去過錄影嘅神徒喎。只要你有出過活動，我應該會識你，不如等我睇下你係咪真係咁委屈？

定係你根本就唔係跟神徒應援，應援其他仔？咁你無報過名淨係連登講下嘢，當然無人知你去咗啦，點抽俾你阿ching？

「抽」中應援多出力多的人，係咪admin friends 都合情合理，但同時都「抽」中好幾個得閒錄MG得閒去演唱會，唔得閒應援ge湊仔粉

清無野呀？邊度見到有講熟面口既就係admin&friends?
一直都講出席得應援多，有得去係合理

唔知清話自己出席率叫高係由幾時開始計啦
神徒有咩admin都唔知？抽中同出過嘅有邊個係admin，自己搵下啦
定你就係admin&friends，比人講中咗，要衝出嚟維穩呀？
最好笑係你連邊個集資得多都知？睇嚟清係admin大大喎
不如你又話我聽你係邊位大大？睇下你點解咁大權，連粉絲集資幾多

完全認同，抽中出席得多嘅係合理，因為人地真係好落力，早到霸位，又要大嗌，嗌到聲沙
又或者咁講，如果係用應援次數嚟優先比人去的話，我都比較認為呢個方法係公平
以家抽到應援唔見人，去mg又即刻得閒可以安排到出席嘅人，有邊個會服呀？

我只係見你成日咁嬲係到講唔公平，又話出席應援得多都抽唔中，咁睇嚟你係出過好多次應援喎，根本次次出活動同集資嘅都係同一班人去㗎啦，去得多唔需要係admin都可以認到有咩人，唔洗咁敏感就屈我係admin & friends，除非你唔係跟神徒報名，至少我見之前有份去錄影嘅神徒，都真係成日活動有跟大家企埋一齊舉牌嘅，唔知咁又符唔符合清你講嘅合理呢？唔留返少量名額抽俾新粉，又俾人話階級分化，不如以後所有仔仔fc都唔好抽啦

黃雨
扯完Jeremy個背囊道歉未啊？
退完谷又入返谷想點啊！？
以為無左件事啦？？？

有d唔係新粉，係因為出得少應援而生面口呀清

除咗姜糖同神徒、爵屎，仲有無其他fc係公開抽MG錄影？
AK個邊係咪從來都無公開抽過？見佢error大冒險好似都係自己admin去返錄影嘅？

有好嘢，老母佢哋緊係自己去先啦，點會益你哋
不過AK今次都醒目啦，自己喺谷度吹雞叫生粉去接機，唔係嘅話又變咗得老母可以去到送防曬

唔通老母送機個日已經送咗防曬又話你知咩

清你好鐘意用個「屈」字嚟話人
我無屈過新粉係admin&friends，都無屈你係
係清你講「我都算係出席率高嘅，但無見到你所講：應援得多集資得多，又從來無去過錄影嘅神徒喎。」

你話應援得多你認得都叫講得通，以家你連邊個集資得多都知喎，咁我咪問你係咪admin囉，原來問個問題又可以比你講到我屈你

唔係admin但又知神徒集資金額
嘩...以家你又話次次集資同應援都係同一班人，神教都無公佈過咩人集過資
大大sor，你當我閱讀理解0分啦，我解讀唔到你講野呀

既然清咁心水清又出席率高，可唔可以話我知mg第一集果5個神徒入面最左邊位神徒，夾係澳門教主牌同皮皮牌中間果位，有成日出席報名神教應援？
仲有神壇果次又點計？無公開報名，但出鏡既你又認識幾多個？有個四眼仔同痛痛飛走都係出席率高？

我都驚自己出席率唔夠大大你多，認錯人呀，等大大你解釋過我聽

之前有清講話有d fc係應援谷入面抽

究竟係你閱讀有問題定我有問題？我從來都無講過自己知集資金額，係你敏感覺得我係admin大大

明明係你前邊個po講到自己次次都有集資，又話自己應援次數多，但係一次錄影都無中過，所以我先會話無見過應援得多集資得多嘅人無去過錄影，除非你自己講嘅嘢都係假

同埋你所講夾係中間去錄影嘅嗰位，我都有見過佢，你去得咁多居然話無見過？四眼仔賣曲奇平機會都有去，痛痛飛走情人節1000卡跑步，等等...佢哋全部都唔止去過一次活動，我諗真正去得少認唔到其他神徒嘅係清你

anyway，唔想喺到洗版阻住大家，但你講啲嘢真定假，我諗有報名去得活動多嘅神徒都會分辨得出

知道啲嘢咁喎，more呀
老母今次又用咩藉口去送防曬？

想知門票賣幾錢又係企位，真係頂唔順

viu一定會cap水，賣得貴過契仔
屌！咪撚又要the club分換飛

企唔係問題
問題係排隊

嘩，清講到有好多次錄影機會比人報名咁既
得最近6月mg先有放出嚟報喎
第一季mg、拍mv、神壇、5月mg都無比人報過
定神教有其他谷有得報？
喂呀，人地咪圈返你講果句野「我都算係出席率高嘅，但無見到你所講：應援得多集資得多，又從來無去過錄影嘅神徒喎。」
你句應援得多同集資得多唔知金額但又知邊個有集資得多？

跟住又話根本次次出活動同集資嘅都係同一班人去㗎啦，
呢句野唔係代表你知有咩人集資？唔知嘅話，但又講得出呢2句野，清真好野

同埋mg以家先出得2集，你講到已經知道哂有咩人去咗咁，清好叻叻呀，咩都知，心水又清

去mg夾係中間果個我都有係活動見過呀，但就唔係神徒入面囉，你講唔講到邊幾次佢係神徒堆入面？
可能就咁啱我無去果d，佢就去咗啦，我都驚我誤會咗呀，教主咁多活動，無出席返咁上下嘅次數都去到第一集，呢位神徒真係好幸福

以家講緊少出應援活動都有得去拍攝呀
神壇果2個你淨係講到出席咗2次？
仲有痛痛飛走出1000卡，1000卡好似係31/3嘅事？
神壇好似31/3前嘅事，咁即係痛痛飛走去過情人節就可以秘密叫去拍神壇？

我會好老實我去得唔算好多，但一定比四眼仔、痛痛飛走，仲有成鳩日係大谷度話唔得閒出應援，但得閒去mg又抽中嘅人出席得多

幾貴都會有fans肯買，6月15個5G演唱會飛，見有人炒到四千蚊兩張，留返睇MIRROR自己嘅演唱會好過啦

第一集有得出鏡都應該係好有地位啦！AL係主角之一 普通神徒又點會有機

企
ViuTV 點會比粉絲有好日子過，唔企點搵多d錢
希望普通粉都有機會買飛就真，聽講Ian 好快就賣哂飛，有好多人想去都買唔到飛

邊度睇到？四千蚊係咪痴線？
呢單嘢講起就火滾，viutv居然都唔公佈下，想換飛都無曬
反而契仔啲嘢就update得又快又多

唉～如果早啲知就好
唔洗羨慕FC果10張飛

好矛盾，貴又肉赤，但又想班仔賺多d都唔知幾多入仔仔袋

好想去
但四千蚊真係買唔落手
夜晚睇返ViuTV 轉播算

講到最新科技同現場表演結合
真心好想睇
依家唯有睇電視啦

Edan同女朋友分左手

無人講就快出solo歌

d歌名老土到好老尷

明明無幾耐之前仲有po story放閃
不過尊重佢哋嘅選擇啦
爵爺覺得舒服就好

一畢業就分手

女朋友仔幾靚女
可能無乜時間見面

係佢女朋友幾靚
有時做藝人 同圈外人拍拖
好易聚少離多而分手
可惜

係咪又有d咩寓意呀？ViuTV 最鐘意攪d懶有意思嘅野
成團叫鏡，第三首歌就叫破鏡，嚇親幾多鏡粉呀，咁快就破鏡

不過d名真係好怪又老土

係咪會一路出到十二

有冇咁多仔有solo

淨睇個名好唔吸引
希望啲曲詞係正既 比大眾認識下佢地
唔想好似之前咁 出親歌同綜藝都係得啲粉絲支持
佢地努力好似白費左咁
雖則都有我地粉絲支持
但事實好多人都默默地走緊粉 關注度都大不如前

二期大樓都叫做make sense 少少，當係一個地方。但係一號種籽係咩意思，真係諗唔明

係呀，其中4個係成日見有應援，又早排又影相，佢地去係完全服，但另一個就唔多覺眼囉
梳打威化餅大大講到成日都見到，但又唔講有邊幾次
反而神壇果2個都叫做講到下出席過邊次

第一集果位神徒係咩地位，真係要等梳打威化餅大大先答到你啦

一號種籽會唔會關套退休女皇事？
套劇好似講電競？
利申：鳩估

第一眼睇覺得係解mirror嘅一號種籽

一號種籽：造星冠軍
二期大樓：造星亞軍

嚟緊第三...

鳩估

體育比賽有分seeding
最勁嗰個或team咪被列一號種子 No.1 seed

係咪花姐d 80年代gimmick黎

估唔到咁都要解釋

樓上話諗唔明
咪講sports係有依樣嘢
可能真係呼應超級冠軍呢

唔覆你只係唔想洗版阻住大家，我諗其他人都唔想再睇我哋長篇大論

由頭到尾我講嘅“應援得多集資得多”，都係引用你講嘅嘢，係指次數，意思即係無見過你呢個虛構神徒，你就偏偏要講我係大大知金額

你話自己應援得好多，但係又認唔到其他神徒，根本連登講嘢都唔洗負責任，你可以話自己去咗30次都唔中，都無人知你真定假

姜仔首歌係咪得YouTube 先有，見ig 剩係寫YouTube..
Ian 果隻就YouTube 同moov 都有

好似話姜濤果隻唔會收入大碟, 係廣告歌.
咁viu唔會俾錢moov去宣傳, 只放youtube.

但係姜仔呢排都有錄歌，廣告歌好似一早就錄好，咁佢自己首solo幾時先有？

緊係要宣傳咗契仔先啦，點可以搶佢fo

講去得多應援，出席率高果個係你呀，你連第一集mg個神徒出咗邊幾次都講唔出，淨係話成日見，咪好似你咁講，你話佢去咗30次都得啦

算鳩數啦你，以家又話指次數唔係金額
係呀，我認唔到其他神徒，好奇怪就係認唔到mg果個，咁你答到我未呀？邊幾個公開活動係神徒堆入面？
Sor清，原來我唔只認唔到呢個，仲有幾個抽到6月mg都認唔到呀

你講咁多都係想維穩神教無黑箱作業，有無admin&friends？相信好多人都睇到，除咗6月mg有得報之外，睇下之前咁多拍攝錄影，有邊次有比人報？大把人比痛痛飛走&四眼仔應援得多，咪又係無收到通知，一堆人見到教主post story先發現又有拍攝，係神教問都無人理

即Ian 果首會收入大碟？

但viu同moov都係李澤楷架咼
真係關錢事咩

如果係廣告歌, 當然由廣告商自己搞宣傳啦
好似ERROR果首牙膏歌都唔會係公開場合唱, 費時幫人賣廣告.

咁始終都要俾錢上架嘅

唔通廣告歌係得幾句嗰種，契仔有全首solo

有無人知frankie 拍緊咩？個造型好得，好靚仔

有tank同肥仔，又話造星2見。
可能係幫tank拍造星2宣傳，訪問d fds 對tank嘅評價之類

好似係佢地隊dance crew拍片

果然唔係11同CM D歌就會差好遠

錄音都好似高質咗
btw幾鍾意"寧靜的月台 華麗的上蓋"嗰段

其實聽落首歌真係算還好，不過契仔把聲唔同平時咁！

P撚到呢認唔撚到契仔

唔似佢把聲，係咪修音修得太勁？

係啦 Ian把聲邊係咁 執到陳柏宇咁

上次佢用moov唱沒有你我甚麼都不是都係有啲似陳柏宇架喎。我又覺得佢要係mini concert唱live嘅話，都唔可以執得太離譜啦。

執得好勁
佢D懶係外國回流腔都好撚難頂
首歌曲詞唔錯但契仔好撚難頂

而家唔係佢唱得唔好 係autotune落得太多

平時把聲好聽啲喎
係執得有啲勁 但係唔代表係佢唱得唔好啦
講真做流行曲都算易上口

生日會就有live聽啦唔知會唔會學姜糖咁有live

抽飛可唔可以抽得公平啲？
抽幾多張，唔講。抽左邊個，唔講。連啲人點樣抽出嚟，都唔撚講。
留名睇到時又係admin同佢啲朋友去啦！

唔明點解契仔唱歌咁多氣聲定唔知吞口水聲，好用力chok隻字出黎，好作狀我以為佢唱快歌唔夠氣先咁，點知慢歌都一樣

講真 Ian 唱歌個vibe就擺到明唔係唱流行歌
係都要整首陳伯味極重嘅歌俾佢 流行到冇得再流行
認真講 初頭就鐘意佢嘅都係鐘意佢唱fly me to the moon
唔評論曲詞 但首歌好普通 都令唔到我重燃對Ian 嘅仰慕

做乜撚要扮外國回流 笑撚死

一句講晒，好撚難聽

揀撚住春袋咁
咪撚㩒入去youtube比view數
垃撚圾

偶像

Agger
佢把聲而家唔知做乜鳩 唱到好似比人鍊住個春袋咁
一d都唔撚好聽呀！
明明唱英文歌都好地地，而家愈整愈差

笑死，形容得好貼切 第一段chorus「即使困倦、也望達永遠」同最尾「龍捲都捲不下」啲鍊陰莖聲唱到同ASAP「不想差點」個句唔夠氣一撚樣咁樣chok法真係好造作

首歌都幾唔好聽
編曲同歌詞老老土土咁
個曲聽到想訓 好悶

見到有二個FC都係開 Live 抽
同埋之前已經講咗抽飛標準

Ching講邊個？

最嬲就係有啲其他粉又去左抽

the club 好似時不時都有d優先飛可以用分換, 真係要睇實至得

佢地係咁嫁啦 有著數個個仔啲飛都想抽
之前 AEG 果陣咪又係衝哂去jer果到抽

好心啲糖就自律下啦 次次都搞到其他仔嘅真fans去唔到

點解可以係unicorn 抽呀？唔係要計有應援過先可以抽嘅咩？
係都去成日都唔夠十人應援果個度抽啦。

唔係應援群抽咩點撚解都仲可以比糖搏到

唔覺得似陳伯，陳伯把聲清脆有力，Ian啲氣聲chok聲同偽毒坤有得揮

我中意係以前個個造星時嘅陳卓腎，唔係依家依個

一d都唔似陳伯，總括真係無乜特別，首歌唔難唱應該係就住佢黎寫，無危險但無驚喜。問心出得第一首solo都會令人好期待，但公司為左捧佢就俾佢出先，事實佢又未夠實力，咪又係好似捧佢但其實又幫佢招黑

花老母IG又打算po幾多個契仔嘅story先夠皮？
未開場已經十幾個，今晚洗唔洗首首歌都嚟個“I am pound of you, my son”

69係出黎遊行，唔柒係睇個垃圾演唱會呀屌爆你地老母臭閪

唔知遲下會唔會加場, 又或者the club 會唔會再加推呢?

Stanley出咗story撐反送中

大陸姜：我想繼續唱抖音歌呀

你又知個story咁解？唔通你係stanley？

因ton都有
可惜成團被迫去睇契仔冇得出黎

淨係識post 生日蛋糕
聽講啲人背埋佢首垃圾歌
係唔撚係香港人黎？？？？？？？？

今日見到佢地story都好兄弟齊心咁，但都好似開心唔落可能係因為(對我嚟講)今日有更重要既事 更需要大家齊心啦無惡意 有無人去咗

here

直播見到193係政總

求圖/link

Rthk live見到

呢度

我！

清去聽音樂會唔代表唔撐香港既

利申：去完遊行 再去mini con

而家睇live睇到好唔開心

佢自己一個去？

大家咁話

mirror成班係到慶祝生日做咩鳩

成班垃圾

睇到佢哋啲story就燥

響應12/6罷工行動mirror go錄製改期啦

佢哋睬你都傻啦

Respect!

點解連班仔去睇 ian 音樂會都有fan cam?
班仔企晒後面睇
見到好多相都係fans特登望後面影佢地
去得音樂會就要尊重場合啦

個個谷都係度幫造星2拉票

有D谷係同自己個仔係好朋友，幫手拉票都好正常？

有啲仔幫手拉票添你唔講埋？

成個造星2 1/3都係造星1人

又fan cam 又po相 又開live

啲仔都幾慘 睇concert都比人影住曬

連隻炎症都有spread6.12嘅時候
AK飲喜茶仲要tag埋契仔

viutv當初出po用得“MIRROR一齊撐”嚟講，就係想有其他fans為咗睇自己個仔去幫襯買飛入場啦

花老母如意算盤打得真係好，為咗捧契仔，逼其他10個仔到場幫佢慶生，就算班仔想去遊行都唔得啦仲要成晚都企最後邊，又唔係話有得上台表演喎，分分鐘記者見到九展出邊咁多人等，以為全部都係Ian粉咋

同你諗法一樣 越睇契仔越唔順眼

Artists唔方便出聲都尚可以理解
但宜家風頭火勢 見到佢仲post喜茶真係有少少質疑佢係唔方便出聲 定係根本唔想出聲

見到佢po喜茶真係火都嚟
由琴晚開始已經完全無心情
連Ian音樂會啲片段都無心情睇
每次㩒入social media都只係想睇關於反送中嘅嘢
每次click入去啲youtuber/artist嘅ig story都係想見到佢哋撐香港人
失望不突止 仲要俾我見到喜茶
對AK大扣分
反而對琴日表咗態嘅Stanley Alton加分

唔出聲都無所謂
明白佢地有難處
Post喜茶真係⋯

On撚9

又話viu有人mon post嘅
仲唔叫AK del story?

唔出聲都好過宜家咁
生粉仲話要日日飲 生粉一人一杯

如果係第二個明星post實俾人屌到1001
好彩佢地唔算好出名

契仔粉都去左jer度抽
頭幾個都個名都掛住樹熊

炎症條垃圾琴日仲吃喝玩樂 今日就黎攞光環 收檔啦

炎症都係俾人屌完先係咁意加番句「香港加油」，可能方便佢造星2拉票啦

有無抽中？
好心唔好有呢個行動啦
Btw 糖抽中人哋啲飛

炎症最撚鍾意抽水
想人哋畀心心佢？

AK 我對你好撚失望呀

飲撚飽佢

飲到佢個腦忽忽地囉宜家咪

唔明點解可以抽中，佢地好多都係應援谷抽，即係抽中嘅糖都有應援過Jeremy 先抽到
同埋無限應援次數要幾多先抽得？

佢到底有無睇新聞？知唔知以家香港發生緊咩事？

都唔想勉強佢地要發聲
但PO喜茶真係要講粗口
弱撚智

Error唔係去拍花姐Error遊咩